{
    "type":"FeatureCollection",
    "features":[
			{
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00002_Det0",
                "Position":"A115",
                "Location":"AS Spanische Allee \u00e2\u20ac\u201c Br\u00c3\u00bccke",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcdwest",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.1925778600954,
                    52.4338683253134
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00002_Det1",
                "Position":"A115",
                "Location":"AS Spanische Allee \u00e2\u20ac\u201c Br\u00c3\u00bccke",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcdwest",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.1925778600954,
                    52.4338683253134
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00002_Det2",
                "Position":"A115",
                "Location":"AS Spanische Allee \u00e2\u20ac\u201c Br\u00c3\u00bccke",
                "Direction":"Nordost",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.1927467004665,
                    52.4338125634303
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00002_Det3",
                "Position":"A115",
                "Location":"AS Spanische Allee \u00e2\u20ac\u201c Br\u00c3\u00bccke",
                "Direction":"Nordost",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.1927467004665,
                    52.4338125634303
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00004_Det0",
                "Position":"Clayallee",
                "Location":"zwischen Scharfestra\u00c3\u0178e und Propst-S\u00c3\u00bcssmilch-Weg, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 343",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.2613007662595,
                    52.4366415120849
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00004_Det1",
                "Position":"Clayallee",
                "Location":"zwischen Scharfestra\u00c3\u0178e und Propst-S\u00c3\u00bcssmilch-Weg, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 343",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.2613007662595,
                    52.4366415120849
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00005_Det0",
                "Position":"Berliner Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Seehofstra\u00c3\u0178e und Gartenstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 10 (gegen\u00c3\u00bcber)",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.263105521462,
                    52.4351124238965
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00005_Det1",
                "Position":"Berliner Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Seehofstra\u00c3\u0178e und Gartenstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 10 (gegen\u00c3\u00bcber)",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.263105521462,
                    52.4351124238965
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00006_Det0",
                "Position":"Teltower Damm",
                "Location":"zwischen Kirchstra\u00c3\u0178e und Potsdamer Stra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 13 (gegen\u00c3\u00bcber)",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.2598805717896,
                    52.4337414199181
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00006_Det1",
                "Position":"Teltower Damm",
                "Location":"zwischen Kirchstra\u00c3\u0178e und Potsdamer Stra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 13 (gegen\u00c3\u00bcber)",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.2598805717896,
                    52.4337414199181
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00009_Det0",
                "Position":"Gro\u00c3\u0178beerenstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen K\u00c3\u00b6rtingstra\u00c3\u0178e und Wilhelm-Pasewaldt-Stra\u00c3\u0178e, Ecke Willhelm-Pasewald-Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Nordost",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3792671726877,
                    52.4361405941592
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00009_Det1",
                "Position":"Gro\u00c3\u0178beerenstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen K\u00c3\u00b6rtingstra\u00c3\u0178e und Wilhelm-Pasewaldt-Stra\u00c3\u0178e, Ecke Willhelm-Pasewald-Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Nordost",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3792671726877,
                    52.4361405941592
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00010_Det0",
                "Position":"Marienfelder Allee",
                "Location":"zwischen Domagkstra\u00c3\u0178e und Malteser Stra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 130b",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcdwest",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3644133096232,
                    52.4148761705059
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00011_Det0",
                "Position":"Marienfelder Allee",
                "Location":"zwischen Ahrensdorfer Stra\u00c3\u0178e und Diedersdorfer Weg, ca. 330 m vor Nahmitzer Damm, 4. LM vor Diedersdorfer Weg (LM230)",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2007-09-30",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3597408688434,
                    52.409598358074
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00011_Det1",
                "Position":"Marienfelder Allee",
                "Location":"zwischen Ahrensdorfer Stra\u00c3\u0178e und Diedersdorfer Weg, ca. 330 m vor Nahmitzer Damm, 4. LM vor Diedersdorfer Weg (LM230)",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2007-09-30",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3597408688434,
                    52.409598358074
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00012_Det0",
                "Position":"Mariendorfer Damm",
                "Location":"zwischen Kettinger Stra\u00c3\u0178e und Buckower Chaussee, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 434",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4000522032101,
                    52.4161571371661
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00012_Det1",
                "Position":"Mariendorfer Damm",
                "Location":"zwischen Kettinger Stra\u00c3\u0178e und Buckower Chaussee, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 434",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4000522032101,
                    52.4161571371661
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00013_Det0",
                "Position":"Lichtenrader Damm",
                "Location":"zwischen Reichnerweg und Baldesheimer Weg, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 13, Ecke Baldesheimer Weg",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4020982665249,
                    52.4131615928607
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00013_Det1",
                "Position":"Lichtenrader Damm",
                "Location":"zwischen Reichnerweg und Baldesheimer Weg, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 13, Ecke Baldesheimer Weg",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4020982665249,
                    52.4131615928607
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00014_Det0",
                "Position":"Mariendorfer Damm",
                "Location":"zwischen Hundsteinweg und Friedenstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 161,  vor Friedenstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3882411539068,
                    52.437462629913
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00014_Det1",
                "Position":"Mariendorfer Damm",
                "Location":"zwischen Hundsteinweg und Friedenstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 161,  vor Friedenstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3882411539068,
                    52.437462629913
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00015_Det0",
                "Position":"Neuk\u00c3\u00b6llner Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"2. LM nach Stubenrauchstra\u00c3\u0178e, gegen\u00c3\u00bcber Haus Nr. 268 (Linksabbieger)",
                "Direction":"Nordwest",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Linksabbieger"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.484915316255,
                    52.4247093506154
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00015_Det1",
                "Position":"Neuk\u00c3\u00b6llner Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"2. LM nach Stubenrauchstra\u00c3\u0178e, gegen\u00c3\u00bcber Haus Nr. 268",
                "Direction":"Nordwest",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4848843684547,
                    52.4246940113855
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00015_Det2",
                "Position":"Neuk\u00c3\u00b6llner Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"2. LM nach Stubenrauchstra\u00c3\u0178e, gegen\u00c3\u00bcber Haus Nr. 268",
                "Direction":"Nordwest",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4848843684547,
                    52.4246940113855
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00017_Det0",
                "Position":"Buschkrugallee",
                "Location":"zwischen Zeile 1 und Sp\u00c3\u00a4thstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4529123604287,
                    52.4510215985446
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00017_Det1",
                "Position":"Buschkrugallee",
                "Location":"zwischen Zeile 1 und Sp\u00c3\u00a4thstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4529123604287,
                    52.4510215985446
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00018_Det0",
                "Position":"Gradestra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Tempelhofer Weg und A100 AS Gradestra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he der Bahnunterf\u00c3\u00bchrung",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4197572540368,
                    52.4521849429535
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00018_Det1",
                "Position":"Gradestra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Tempelhofer Weg und A100 AS Gradestra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he der Bahnunterf\u00c3\u00bchrung",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4197572540368,
                    52.4521849429535
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00018_Det2",
                "Position":"Gradestra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen A100 AS Gradestra\u00c3\u0178e und Tempelhofer Weg, in H\u00c3\u00b6he der Bahnunterf\u00c3\u00bchrung",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4196622843484,
                    52.4520702362801
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00018_Det3",
                "Position":"Gradestra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen A100 AS Gradestra\u00c3\u0178e und Tempelhofer Weg, in H\u00c3\u00b6he der Bahnunterf\u00c3\u00bchrung",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4196622843484,
                    52.4520702362801
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00021_Det0",
                "Position":"Roedernallee",
                "Location":"zwischen Alt-Reinickendorf und Bahnunterf\u00c3\u00bchrung",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3479815792163,
                    52.5767043342835
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00021_Det1",
                "Position":"Roedernallee",
                "Location":"zwischen Alt-Reinickendorf und Bahnunterf\u00c3\u00bchrung",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3479815792163,
                    52.5767043342835
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00022_Det0",
                "Position":"Roedernallee",
                "Location":"zwischen Bahnunterf\u00c3\u00bchrung und Alt-Reinickendorf",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3477859545973,
                    52.5775452412059
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00022_Det1",
                "Position":"Roedernallee",
                "Location":"zwischen Bahnunterf\u00c3\u00bchrung und Alt-Reinickendorf",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3477859545973,
                    52.5775452412059
                ]
            }
        },
		{
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00023_Det0",
                "Position":"Prenzlauer Promenade",
                "Location":"zwischen Rothenbachstra\u00c3\u0178e und Br\u00c3\u00bccke",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4295212262572,
                    52.574613805663
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00023_Det1",
                "Position":"Prenzlauer Promenade",
                "Location":"zwischen Rothenbachstra\u00c3\u0178e und Br\u00c3\u00bccke",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4295212262572,
                    52.574613805663
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00023_Det2",
                "Position":"Prenzlauer Promenade",
                "Location":"zwischen Rothenbachstra\u00c3\u0178e und Br\u00c3\u00bccke",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 3. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4295212262572,
                    52.574613805663
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00026_Det0",
                "Position":"Adlergestell",
                "Location":"vor Glienicker Weg, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 333, EM neben 6. LM nach Br\u00c3\u00bccke",
                "Direction":"Nordwest",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.552849106865,
                    52.4277171837101
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00026_Det1",
                "Position":"Adlergestell",
                "Location":"vor Glienicker Weg, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 333, EM neben 6. LM nach Br\u00c3\u00bccke",
                "Direction":"Nordwest",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.552849106865,
                    52.4277171837101
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00026_Det2",
                "Position":"Adlergestell",
                "Location":"vor Glienicker Weg, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 333, EM neben 6. LM nach Br\u00c3\u00bccke",
                "Direction":"Nordwest",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 3. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.552849106865,
                    52.4277171837101
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00038_Det0",
                "Position":"Seestra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Turiner Stra\u00c3\u0178e und M\u00c3\u00bcllerstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 53 (gegen\u00c3\u00bcber)",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3538001905745,
                    52.5515976392987
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00038_Det1",
                "Position":"Seestra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Turiner Stra\u00c3\u0178e und M\u00c3\u00bcllerstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 53 (gegen\u00c3\u00bcber)",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3538001905745,
                    52.5515976392987
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00039_Det0",
                "Position":"Seestra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Groninger Stra\u00c3\u0178e und Reinickendorfer Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3632052039043,
                    52.5560963884593
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00039_Det1",
                "Position":"Seestra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Groninger Stra\u00c3\u0178e und Reinickendorfer Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3632052039043,
                    52.5560963884593
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00040_Det0",
                "Position":"M\u00c3\u00bcllerstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Seestra\u00c3\u0178e und Ungarnstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 42-43",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3514783360279,
                    52.5508127321334
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00040_Det1",
                "Position":"M\u00c3\u00bcllerstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Seestra\u00c3\u0178e und Ungarnstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 42-43",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3514783360279,
                    52.5508127321334
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00041_Det0",
                "Position":"M\u00c3\u00bcllerstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Tansvaalstra\u00c3\u0178e und Kongostra\u00c3\u0178e, Ecke Kongostra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2003-02-20",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3471792797155,
                    52.5531114726932
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00041_Det1",
                "Position":"M\u00c3\u00bcllerstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Tansvaalstra\u00c3\u0178e und Kongostra\u00c3\u0178e, Ecke Kongostra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2003-02-20",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3471792797155,
                    52.5531114726932
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00042_Det0",
                "Position":"Markstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Frauenfelder Weg und Ungarnstra\u00c3\u0178e,  in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 19",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3650831539921,
                    52.559063871261
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00045_Det0",
                "Position":"Berliner Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Esplanade und Bornholmer Stra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 74",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4144131878119,
                    52.5550870391174
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00045_Det1",
                "Position":"Berliner Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Esplanade und Bornholmer Stra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 74",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4144131878119,
                    52.5550870391174
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00047_Det0",
                "Position":"Malchower Chaussee",
                "Location":"zwischen Dar\u00c3\u0178er Stra\u00c3\u0178e und Malchow",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4793119656898,
                    52.5697521889648
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00047_Det1",
                "Position":"Malchower Chaussee",
                "Location":"zwischen  Malchow und Dar\u00c3\u0178er Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4792348464823,
                    52.5696586877764
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00049_Det0",
                "Position":"Landsberger Allee",
                "Location":"zwischen Wei\u00c3\u0178enseer Weg und Vulkanstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 204",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4787250679956,
                    52.5331284949571
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00049_Det1",
                "Position":"Landsberger Allee",
                "Location":"zwischen Wei\u00c3\u0178enseer Weg und Vulkanstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 204",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4787250679956,
                    52.5331284949571
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00049_Det2",
                "Position":"Landsberger Allee",
                "Location":"zwischen Wei\u00c3\u0178enseer Weg und Vulkanstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 204",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 3. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4787250679956,
                    52.5331284949571
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00049_Det3",
                "Position":"Landsberger Allee",
                "Location":"zwischen Vulkanstra\u00c3\u0178e und  Wei\u00c3\u0178enseer Weg, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 204 (gegen\u00c3\u00bcber)",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4788835863233,
                    52.5332757927814
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00049_Det4",
                "Position":"Landsberger Allee",
                "Location":"zwischen Vulkanstra\u00c3\u0178e und  Wei\u00c3\u0178enseer Weg, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 204 (gegen\u00c3\u00bcber)",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4788835863233,
                    52.5332757927814
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00049_Det5",
                "Position":"Landsberger Allee",
                "Location":"zwischen Vulkanstra\u00c3\u0178e und  Wei\u00c3\u0178enseer Weg, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 204 (gegen\u00c3\u00bcber)",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 3. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4788835863233,
                    52.5332757927814
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00053_Det0",
                "Position":"Storkower Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Landsberger Allee und Kniprodestra\u00c3\u0178e, ca. 100 m vor Kniprodestra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 114 (gegen\u00c3\u00bcber)",
                "Direction":"Nordwest",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4507011401063,
                    52.5360882389033
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00053_Det1",
                "Position":"Storkower Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Landsberger Allee und Kniprodestra\u00c3\u0178e, ca. 100 m vor Kniprodestra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 114 (gegen\u00c3\u00bcber)",
                "Direction":"Nordwest",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4507011401063,
                    52.5360882389033
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00056_Det0",
                "Position":"Hauptstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Karlshorster Stra\u00c3\u0178e und Emma-Ihrer-Stra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 5",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcdost",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4789052972978,
                    52.4997774939012
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00056_Det1",
                "Position":"Hauptstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Karlshorster Stra\u00c3\u0178e und Emma-Ihrer-Stra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 5",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcdost",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4789052972978,
                    52.4997774939012
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00057_Det0",
                "Position":"Hauptstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Schlichtallee und Karlshorster Stra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 5 (gegen\u00c3\u00bcber)",
                "Direction":"Nordwest",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4775837713125,
                    52.500555423047
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00057_Det1",
                "Position":"Hauptstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Schlichtallee und Karlshorster Stra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 5 (gegen\u00c3\u00bcber)",
                "Direction":"Nordwest",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4775837713125,
                    52.500555423047
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00060_Det0",
                "Position":"Falkenseer Damm",
                "Location":"zwischen Flankenschanze und Falkenseer Platz, in H\u00c3\u00b6he Freiherr-vom-Stein-Oberschule",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.2006807525939,
                    52.5415209730244
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00060_Det1",
                "Position":"Falkenseer Damm",
                "Location":"zwischen Flankenschanze und Falkenseer Platz, in H\u00c3\u00b6he Freiherr-vom-Stein-Oberschule",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.2006807525939,
                    52.5415209730244
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00061_Det0",
                "Position":"Am Treptower Park",
                "Location":"zwischen Karpfenteichstra\u00c3\u0178e und Klingerstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 52",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcdost",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4690789908148,
                    52.4839900750327
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00061_Det1",
                "Position":"Am Treptower Park",
                "Location":"zwischen Karpfenteichstra\u00c3\u0178e und Klingerstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 52",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcdost",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 3. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4690789908148,
                    52.4839900750327
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00061_Det2",
                "Position":"Am Treptower Park",
                "Location":"zwischen Karpfenteichstra\u00c3\u0178e und Klingerstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 52",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcdost",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4690323420661,
                    52.4839618949824
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00062_Det0",
                "Position":"Puschkinallee",
                "Location":"ca. 100 m vor S-Bahn-Br\u00c3\u00bccke",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4632460964979,
                    52.4916709040188
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00062_Det1",
                "Position":"Puschkinallee",
                "Location":"ca. 100 m vor S-Bahn-Br\u00c3\u00bccke",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4632460964979,
                    52.4916709040188
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00062_Det2",
                "Position":"Puschkinallee",
                "Location":"ca. 100 m vor S-Bahn-Br\u00c3\u00bccke",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 3. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4632460964979,
                    52.4916709040188
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00063_Det0",
                "Position":"Bornholmer Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Seelower Stra\u00c3\u0178e und Sch\u00c3\u00b6nhauser Allee, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 90",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4121939745689,
                    52.5537620480968
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00063_Det1",
                "Position":"Bornholmer Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Seelower Stra\u00c3\u0178e und Sch\u00c3\u00b6nhauser Allee, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 90",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4121939745689,
                    52.5537620480968
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00064_Det0",
                "Position":"Ollenhauer Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen K\u00c3\u00b6gelstra\u00c3\u0178e und Gro\u00c3\u0178kopfstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 16 (gegen\u00c3\u00bcber)",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3290842279969,
                    52.5668742483496
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00064_Det1",
                "Position":"Ollenhauer Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen K\u00c3\u00b6gelstra\u00c3\u0178e und Gro\u00c3\u0178kopfstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 16 (gegen\u00c3\u00bcber)",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3290842279969,
                    52.5668742483496
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00065_Det0",
                "Position":"Ollenhauer Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Gro\u00c3\u0178kopfstra\u00c3\u0178e und K\u00c3\u00b6gelstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 16",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3291751760111,
                    52.5671991898568
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00065_Det1",
                "Position":"Ollenhauer Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Gro\u00c3\u0178kopfstra\u00c3\u0178e und K\u00c3\u00b6gelstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 16",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3291751760111,
                    52.5671991898568
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00070_Det0",
                "Position":"Hardenbergstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Knesebeckstra\u00c3\u0178e und Steinplatz, ca. 100 m hinter Ernst-Reuter-Platz",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2003-03-20",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3238363438501,
                    52.5105682683115
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00070_Det1",
                "Position":"Hardenbergstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Knesebeckstra\u00c3\u0178e und Steinplatz, ca. 100 m hinter Ernst-Reuter-Platz",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2003-03-20",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3238363438501,
                    52.5105682683115
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00070_Det2",
                "Position":"Hardenbergstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Knesebeckstra\u00c3\u0178e und Steinplatz, ca. 100 m hinter Ernst-Reuter-Platz",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2003-03-20",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 3. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3238363438501,
                    52.5105682683115
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00070_Det3",
                "Position":"Hardenbergstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Steinplatz und Knesebeckstra\u00c3\u0178e, ca. 100 m vor Ernst-Reuter-Platz (gegen\u00c3\u00bcber)",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2003-03-20",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.324106136462,
                    52.5105790524614
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00070_Det4",
                "Position":"Hardenbergstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Steinplatz und Knesebeckstra\u00c3\u0178e, ca. 100 m vor Ernst-Reuter-Platz (gegen\u00c3\u00bcber)",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2003-03-20",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.324106136462,
                    52.5105790524614
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00070_Det5",
                "Position":"Hardenbergstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Steinplatz und Knesebeckstra\u00c3\u0178e, ca. 100 m vor Ernst-Reuter-Platz (gegen\u00c3\u00bcber)",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2003-03-20",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 3. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.324106136462,
                    52.5105790524614
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00072_Det0",
                "Position":"Stra\u00c3\u0178e des 17. Juni",
                "Location":"zwischen Gro\u00c3\u0178er Stern und Klopstockstra\u00c3\u0178e, ca. 100 m vor LSA Klopstockstra\u00c3\u0178e, am LM 119",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2003-03-20",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3430038911253,
                    52.5140991436152
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00072_Det1",
                "Position":"Stra\u00c3\u0178e des 17. Juni",
                "Location":"zwischen Gro\u00c3\u0178er Stern und Klopstockstra\u00c3\u0178e, ca. 100 m vor LSA Klopstockstra\u00c3\u0178e, am LM 119",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2003-03-20",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3430038911253,
                    52.5140991436152
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00072_Det2",
                "Position":"Stra\u00c3\u0178e des 17. Juni",
                "Location":"zwischen Gro\u00c3\u0178er Stern und Klopstockstra\u00c3\u0178e, ca. 100 m vor LSA Klopstockstra\u00c3\u0178e, am LM 119",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2003-03-20",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 3. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3430038911253,
                    52.5140991436152
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00073_Det0",
                "Position":"Stra\u00c3\u0178e des 17. Juni",
                "Location":"zwischen Klopstockstra\u00c3\u0178e und Gro\u00c3\u0178er Stern, ca. 100 m nach LSA Klopstockstra\u00c3\u0178e, am LM 114",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2003-03-20",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3420636330593,
                    52.5138907981207
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00073_Det1",
                "Position":"Stra\u00c3\u0178e des 17. Juni",
                "Location":"zwischen Klopstockstra\u00c3\u0178e und Gro\u00c3\u0178er Stern, ca. 100 m nach LSA Klopstockstra\u00c3\u0178e, am LM 114",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2003-03-20",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3420636330593,
                    52.5138907981207
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00073_Det2",
                "Position":"Stra\u00c3\u0178e des 17. Juni",
                "Location":"zwischen Klopstockstra\u00c3\u0178e und Gro\u00c3\u0178er Stern, ca. 100 m nach LSA Klopstockstra\u00c3\u0178e, am LM 114",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2003-03-20",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 3. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3420636330593,
                    52.5138907981207
                ]
            }
        },
		{
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00075_Det0",
                "Position":"Potsdamer Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Reichspietschufer und Sigismundstra\u00c3\u0178e, ca. 50 m hinter Reichpietschufer, am LM 113",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2003-03-01",
                "Lane":"Busspur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3691284370634,
                    52.5070733792919
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00075_Det1",
                "Position":"Potsdamer Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Reichspietschufer und Sigismundstra\u00c3\u0178e, ca. 50 m hinter Reichpietschufer, am LM 113",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2003-03-01",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3690550383713,
                    52.507086002278
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00075_Det2",
                "Position":"Potsdamer Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Reichspietschufer und Sigismundstra\u00c3\u0178e, ca. 50 m hinter Reichpietschufer, am LM 113",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2003-03-01",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3690550383713,
                    52.507086002278
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00077_Det0",
                "Position":"Potsdamer Platz",
                "Location":"zwischen Ebertstra\u00c3\u0178e und Potsdamer Platz, ca. 20 m hinter Ebertstra\u00c3\u0178e, am LM 20",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2003-03-01",
                "Lane":"Busspur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3758660905245,
                    52.5095755186303
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00077_Det1",
                "Position":"Potsdamer Platz",
                "Location":"zwischen Ebertstra\u00c3\u0178e und Potsdamer Platz, ca. 20 m hinter Ebertstra\u00c3\u0178e, am LM 20",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2003-03-01",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3758777935954,
                    52.5095328727766
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00077_Det2",
                "Position":"Potsdamer Platz",
                "Location":"zwischen Ebertstra\u00c3\u0178e und Potsdamer Platz, ca. 20 m hinter Ebertstra\u00c3\u0178e, am LM 20",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2003-03-01",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3758777935954,
                    52.5095328727766
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00080_Det0",
                "Position":"Marienfelder Allee",
                "Location":"zwischen Diedersdorfer Weg und Ahrensdorfer Stra\u00c3\u0178e, ca. 250 m nach Hildburghauser Stra\u00c3\u0178e, 2. LM nach Diedersdorfer Weg (LM 233)",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2007-09-30",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3600549542052,
                    52.4101268411201
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00080_Det1",
                "Position":"Marienfelder Allee",
                "Location":"zwischen Diedersdorfer Weg und Ahrensdorfer Stra\u00c3\u0178e, ca. 250 m nach Hildburghauser Stra\u00c3\u0178e, 2. LM nach Diedersdorfer Weg (LM 233)",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2007-09-30",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3600549542052,
                    52.4101268411201
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00104_Det0",
                "Position":"Am Juliusturm",
                "Location":"in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 13-29 (Autohaus) (gegen\u00c3\u00bcber)",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.2255134540408,
                    52.5376103933566
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00104_Det1",
                "Position":"Am Juliusturm",
                "Location":"in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 13-29 (Autohaus) (gegen\u00c3\u00bcber)",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.225531085435,
                    52.5375713865438
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00104_Det2",
                "Position":"Am Juliusturm",
                "Location":"in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 13-29 (Autohaus) (gegen\u00c3\u00bcber)",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.225531085435,
                    52.5375713865438
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00105_Det0",
                "Position":"Am Juliusturm",
                "Location":"in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 13-29 (Autohaus)",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.2254039251539,
                    52.5374324605215
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00105_Det1",
                "Position":"Am Juliusturm",
                "Location":"in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 13-29 (Autohaus)",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.2254039251539,
                    52.5374324605215
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00106_Det0",
                "Position":"Siemensdamm",
                "Location":"ca. 50 m vor Einfahrt Haus Nr. 62 (Siemensgel\u00c3\u00a4nde)",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.2784312373696,
                    52.5347379705544
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00106_Det1",
                "Position":"Siemensdamm",
                "Location":"ca. 50 m vor Einfahrt Haus Nr. 62 (Siemensgel\u00c3\u00a4nde)",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.2784312373696,
                    52.5347379705544
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00106_Det2",
                "Position":"Siemensdamm",
                "Location":"ca. 50 m vor Einfahrt Haus Nr. 62 (Siemensgel\u00c3\u00a4nde)",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 3. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.2784312373696,
                    52.5347379705544
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00106_Det3",
                "Position":"Siemensdamm",
                "Location":"ca. 50 m hinter Einfahrt Haus Nr. 62 (Siemensgel\u00c3\u00a4nde) (gegen\u00c3\u00bcber)",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.2786698186731,
                    52.5348060577269
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00106_Det4",
                "Position":"Siemensdamm",
                "Location":"ca. 50 m hinter Einfahrt Haus Nr. 62 (Siemensgel\u00c3\u00a4nde) (gegen\u00c3\u00bcber)",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.2786698186731,
                    52.5348060577269
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00106_Det5",
                "Position":"Siemensdamm",
                "Location":"ca. 50 m hinter Einfahrt Haus Nr. 62 (Siemensgel\u00c3\u00a4nde) (gegen\u00c3\u00bcber)",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 3. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.2786698186731,
                    52.5348060577269
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00107_Det0",
                "Position":"Hohenzollerndamm",
                "Location":"zwischen Counostra\u00c3\u0178e und AS Hohenzollerndamm, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 56 (gegen\u00c3\u00bcber)",
                "Direction":"Nordost",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.2977052757298,
                    52.4862977862013
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00107_Det1",
                "Position":"Hohenzollerndamm",
                "Location":"zwischen Counostra\u00c3\u0178e und AS Hohenzollerndamm, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 56 (gegen\u00c3\u00bcber)",
                "Direction":"Nordost",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.2977052757298,
                    52.4862977862013
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00108_Det0",
                "Position":"Hohenzollerndamm",
                "Location":"zwischen Flinsberger Platz und Elgersburger Stra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 68",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.2918666990875,
                    52.4832816237484
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00108_Det1",
                "Position":"Hohenzollerndamm",
                "Location":"zwischen Flinsberger Platz und Elgersburger Stra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 68",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.2918666990875,
                    52.4832816237484
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00112_Det0",
                "Position":"Ringstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Pr\u00c3\u00bch\u00c3\u0178stra\u00c3\u0178e und Rathausstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 70 (gegen\u00c3\u00bcber)",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3786639490395,
                    52.4421010373708
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00112_Det1",
                "Position":"Ringstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Rathausstra\u00c3\u0178e und Pr\u00c3\u00bch\u00c3\u0178stra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 70",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3788648069725,
                    52.442057352485
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00114_Det0",
                "Position":"Buckower Chaussee",
                "Location":"zwischen Glaserweg und Lintruper Stra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 155",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.398483368318,
                    52.4138752071364
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00114_Det1",
                "Position":"Buckower Chaussee",
                "Location":"zwischen Glaserweg und Lintruper Stra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 155",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.398483368318,
                    52.4138752071364
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00115_Det0",
                "Position":"Marienfelder Chaussee",
                "Location":"zwischen Ostheimer Stra\u00c3\u0178e und Mariendorfer Damm, H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 152, ca. 20 m nach Ostheimer Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4044567619154,
                    52.415380527991
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00115_Det1",
                "Position":"Marienfelder Chaussee",
                "Location":"zwischen Ostheimer Stra\u00c3\u0178e und Mariendorfer Damm, H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 152, ca. 20 m nach Ostheimer Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4044567619154,
                    52.415380527991
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00118_Det0",
                "Position":"Britzer Damm",
                "Location":"zwischen Koppeweg und Fulhamer Allee,in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 170 (gegen\u00c3\u00bcber)",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.435713592728,
                    52.4481375652902
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00118_Det1",
                "Position":"Britzer Damm",
                "Location":"zwischen Koppeweg und Fulhamer Allee,in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 170 (gegen\u00c3\u00bcber)",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.435713592728,
                    52.4481375652902
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00118_Det2",
                "Position":"Britzer Damm",
                "Location":"zwischen Koppeweg und Fulhamer Allee,in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 170 (gegen\u00c3\u00bcber)",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 3. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4356675137805,
                    52.4481454047682
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00122_Det0",
                "Position":"M\u00c3\u00bcggelheimer Damm",
                "Location":"zwischen Erwin-Bock-Stra\u00c3\u0178e und Salvador-Allende-Stra\u00c3\u0178e, ca. 60 m hinter Erwin-Bock-Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.5953283426261,
                    52.4375090613192
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00122_Det1",
                "Position":"M\u00c3\u00bcggelheimer Damm",
                "Location":"zwischen Mayschweg und Erwin-Bock-Stra\u00c3\u0178e, ca. 60 m vor Erwin-Bock-Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.595149857399,
                    52.4375387926667
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00125_Det0",
                "Position":"Lindenstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Gardinalstra\u00c3\u0178e und Joachimstra\u00c3\u0178e, H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 29",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.5689384611541,
                    52.4532193917896
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00125_Det1",
                "Position":"Lindenstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Gardinalstra\u00c3\u0178e und Joachimstra\u00c3\u0178e, H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 29",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.5689384611541,
                    52.4532193917896
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00127_Det0",
                "Position":"Edisonstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Helmholtzstra\u00c3\u0178e und Siemensstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 40-41",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2003-06-05",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.5131255564999,
                    52.4666070214263
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00127_Det1",
                "Position":"Edisonstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Helmholtzstra\u00c3\u0178e und Siemensstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 40-41",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2003-06-05",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.5131255564999,
                    52.4666070214263
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00129_Det0",
                "Position":"Treskowallee",
                "Location":"zwischen Traberweg und Rummelsburger Stra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 160",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.5219294866862,
                    52.4757228718096
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00129_Det1",
                "Position":"Treskowallee",
                "Location":"zwischen Traberweg und Rummelsburger Stra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 160",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.5219294866862,
                    52.4757228718096
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00130_Det0",
                "Position":"Rhinstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Rosenfelder Ring und Alt-Friedrichsfelde, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 5-7, ca. in H\u00c3\u00b6he des Anwohnerparkplatzes",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.5188273595052,
                    52.5122830610665
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00130_Det1",
                "Position":"Rhinstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Rosenfelder Ring und Alt-Friedrichsfelde, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 5-7, ca. in H\u00c3\u00b6he des Anwohnerparkplatzes",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.5188273595052,
                    52.5122830610665
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00131_Det0",
                "Position":"Rhinstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Meeraner Stra\u00c3\u0178e und Pyramidenring, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 140, nach Einfahrt Mercedes-Autohaus",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.5191526844538,
                    52.5318707021023
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00131_Det1",
                "Position":"Rhinstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Meeraner Stra\u00c3\u0178e und Pyramidenring, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 140, nach Einfahrt Mercedes-Autohaus",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.5191526844538,
                    52.5318707021023
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00133_Det0",
                "Position":"Kurf\u00c3\u00bcrstendamm",
                "Location":"zwischen Schwarzbacger Stra\u00c3\u0178e und Bornstedter Stra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 129a, ca. 20 m nach Schwarzbacher Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2003-02-20",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.2881595610044,
                    52.4963085719762
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00133_Det1",
                "Position":"Kurf\u00c3\u00bcrstendamm",
                "Location":"zwischen Schwarzbacger Stra\u00c3\u0178e und Bornstedter Stra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 129a, ca. 20 m nach Schwarzbacher Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2003-02-20",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.2881595610044,
                    52.4963085719762
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00134_Det0",
                "Position":"Lietzenburger Str",
                "Location":"zwischen S\u00c3\u00a4chsische Stra\u00c3\u0178e und Emser Stra\u00c3\u0178e, ca. 10 m nach S\u00c3\u00a4chsische Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3192040461584,
                    52.4996242995146
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00134_Det1",
                "Position":"Lietzenburger Str",
                "Location":"zwischen S\u00c3\u00a4chsische Stra\u00c3\u0178e und Emser Stra\u00c3\u0178e, ca. 10 m nach S\u00c3\u00a4chsische Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3192000330685,
                    52.4996525641319
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00135_Det0",
                "Position":"Lietzenburger Str",
                "Location":"zwischen Knesebeckerstra\u00c3\u0178e und Emser Stra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 92, ca.40 m nach Knesebeckstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3206850543517,
                    52.4997984328339
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00135_Det1",
                "Position":"Lietzenburger Str",
                "Location":"zwischen Knesebeckerstra\u00c3\u0178e und Emser Stra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 92, ca.40 m nach Knesebeckstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3206850543517,
                    52.4997984328339
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00136_Det0",
                "Position":"Hauptstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Helmstra\u00c3\u0178e und Vorbegstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 152 (gegen\u00c3\u00bcber)",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcdwest",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3585817603625,
                    52.4886945640234
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00136_Det1",
                "Position":"Hauptstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Helmstra\u00c3\u0178e und Vorbegstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 152 (gegen\u00c3\u00bcber)",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcdwest",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3585817603625,
                    52.4886945640234
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00136_Det2",
                "Position":"Hauptstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Vorbergstra\u00c3\u0178e und Helmstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 152",
                "Direction":"Nordost",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3586799601675,
                    52.4885608735355
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00136_Det3",
                "Position":"Hauptstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Vorbergstra\u00c3\u0178e und Helmstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 152",
                "Direction":"Nordost",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3586799601675,
                    52.4885608735355
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00138_Det0",
                "Position":"Goebenstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Kulmer Stra\u00c3\u0178e und Steinmetzstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 5, Bereich des Mittelstreifens",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2003-02-20",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3634567402075,
                    52.494054988631
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00138_Det1",
                "Position":"Goebenstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Kulmer Stra\u00c3\u0178e und Steinmetzstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 5, Bereich des Mittelstreifens",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2003-02-20",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3634567402075,
                    52.494054988631
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00139_Det0",
                "Position":"Goebenstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Steinmetzstra\u00c3\u0178e und Kulmer  Stra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 5, Bereich des Mittelstreifens",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2003-02-22",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3632014904852,
                    52.4939240661306
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00139_Det1",
                "Position":"Goebenstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Steinmetzstra\u00c3\u0178e und Kulmer  Stra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 5, Bereich des Mittelstreifens",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2003-02-22",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3632014904852,
                    52.4939240661306
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00140_Det0",
                "Position":"Hallesches Ufer",
                "Location":"zwischen Wilhelmstra\u00c3\u0178e und Gro\u00c3\u0178beerenstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 24, ca. 30 m nach Wilhelmstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2003-02-20",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3881793343351,
                    52.4982596886939
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00140_Det1",
                "Position":"Hallesches Ufer",
                "Location":"zwischen Wilhelmstra\u00c3\u0178e und Gro\u00c3\u0178beerenstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 24, ca. 30 m nach Wilhelmstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2003-02-20",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 3. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3881793343351,
                    52.4982596886939
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00141_Det0",
                "Position":"Tempelhofer Ufer",
                "Location":"zwischen Gro\u00c3\u0178beerenstra\u00c3\u0178e und Ruhlsdorfer Stra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 10",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2003-02-20",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3862103498953,
                    52.4982623395717
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00141_Det1",
                "Position":"Tempelhofer Ufer",
                "Location":"zwischen Gro\u00c3\u0178beerenstra\u00c3\u0178e und Ruhlsdorfer Stra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 10",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2003-02-20",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3862103498953,
                    52.4982623395717
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00142_Det0",
                "Position":"Reichpietschufer",
                "Location":"zwischen Tiergartentunnel und Potsdamer Stra\u00c3\u0178e , in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 22-26",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3712634526783,
                    52.505442774282
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00142_Det1",
                "Position":"Reichpietschufer",
                "Location":"zwischen Tiergartentunnel und Potsdamer Stra\u00c3\u0178e , in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 22-26",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 3. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3712634526783,
                    52.505442774282
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00142_Det2",
                "Position":"Reichpietschufer",
                "Location":"zwischen Tiergartentunnel und Potsdamer Stra\u00c3\u0178e , in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 22-26",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3712634526783,
                    52.505442774282
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00143_Det0",
                "Position":"Sch\u00c3\u00b6neberger Ufer",
                "Location":"zwischen Kluckstra\u00c3\u0178e und Potsdamer Stra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 77",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2003-02-20",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3633361852563,
                    52.505502995937
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00143_Det1",
                "Position":"Sch\u00c3\u00b6neberger Ufer",
                "Location":"zwischen Kluckstra\u00c3\u0178e und Potsdamer Stra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 77",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2003-02-20",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3633361852563,
                    52.505502995937
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00144_Det0",
                "Position":"Klingelh\u00c3\u00b6fer Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Von-der-Heydt-Stra\u00c3\u0178e und K\u00c3\u00b6bisstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Gel\u00c3\u00a4nde der Kirche",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2003-02-20",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3518416094666,
                    52.5081344116445
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00144_Det1",
                "Position":"Klingelh\u00c3\u00b6fer Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Von-der-Heydt-Stra\u00c3\u0178e und K\u00c3\u00b6bisstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Gel\u00c3\u00a4nde der Kirche",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2003-02-20",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 3. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3518416094666,
                    52.5081344116445
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00144_Det2",
                "Position":"Klingelh\u00c3\u00b6fer Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Von-der-Heydt-Stra\u00c3\u0178e und K\u00c3\u00b6bisstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Gel\u00c3\u00a4nde der Kirche",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2003-02-20",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 4. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3518416094666,
                    52.5081344116445
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00144_Det3",
                "Position":"Klingelh\u00c3\u00b6fer Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Rauchstra\u00c3\u0178e und Corneliusstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Gel\u00c3\u00a4nde der Kirche",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2003-02-20",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3516228630119,
                    52.5082311878587
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00144_Det4",
                "Position":"Klingelh\u00c3\u00b6fer Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Rauchstra\u00c3\u0178e und Corneliusstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Gel\u00c3\u00a4nde der Kirche",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2003-02-20",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3516228630119,
                    52.5082311878587
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00144_Det5",
                "Position":"Klingelh\u00c3\u00b6fer Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Rauchstra\u00c3\u0178e und Corneliusstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Gel\u00c3\u00a4nde der Kirche",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2003-02-20",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 3. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3516228630119,
                    52.5082311878587
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00150_Det0",
                "Position":"Spreeweg",
                "Location":"Lutherbr\u00c3\u00bccke und Gro\u00c3\u0178er Stern, Mittelstreifen, ca.10 m hinter Eingang Bundespr\u00c3\u00a4sidialamt",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3531513127929,
                    52.5163294638622
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00150_Det1",
                "Position":"Spreeweg",
                "Location":"Lutherbr\u00c3\u00bccke und Gro\u00c3\u0178er Stern, Mittelstreifen, ca.10 m hinter Eingang Bundespr\u00c3\u00a4sidialamt",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3531513127929,
                    52.5163294638622
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00151_Det0",
                "Position":"Spreeweg",
                "Location":"zwischen Gro\u00c3\u0178er Stern und Lutherbr\u00c3\u00bccke Mittelstreifen, ca.10 m vor Eingang Bundespr\u00c3\u00a4sidialamt",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3531267253499,
                    52.5161646049586
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00151_Det1",
                "Position":"Spreeweg",
                "Location":"zwischen Gro\u00c3\u0178er Stern und Lutherbr\u00c3\u00bccke Mittelstreifen, ca.10 m vor Eingang Bundespr\u00c3\u00a4sidialamt",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3531267253499,
                    52.5161646049586
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00151_Det2",
                "Position":"Spreeweg",
                "Location":"zwischen Gro\u00c3\u0178er Stern und Lutherbr\u00c3\u00bccke Mittelstreifen, ca.10 m vor Eingang Bundespr\u00c3\u00a4sidialamt",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 3. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3530843211366,
                    52.5162013085742
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00152_Det0",
                "Position":"Saatwinkler Damm",
                "Location":"zwischen Riedemannweg und Buchholzweg",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcdost",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3165419787477,
                    52.5473454062428
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00152_Det1",
                "Position":"Saatwinkler Damm",
                "Location":"zwischen Riedemannweg und Buchholzweg",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcdost",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3165419787477,
                    52.5473454062428
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00152_Det2",
                "Position":"Saatwinkler Damm",
                "Location":"zwischen Buchholzweg und Riedemannweg",
                "Direction":"Nordwest",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3167339663098,
                    52.5473641198578
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00158_Det0",
                "Position":"Danziger Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Diesterwegstra\u00c3\u0178e und Ella-Kay-Stra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 87",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4266201687609,
                    52.5382576327452
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00158_Det1",
                "Position":"Danziger Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Diesterwegstra\u00c3\u0178e und Ella-Kay-Stra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 87",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4266201687609,
                    52.5382576327452
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00158_Det2",
                "Position":"Danziger Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Diesterwegstra\u00c3\u0178e und Ella-Kay-Stra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 87",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 3. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4266201687609,
                    52.5382576327452
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00160_Det0",
                "Position":"Romain-Rolland-Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Wischbergweg und Stra\u00c3\u0178e 16, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 2-4 (Tankstelle)",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4483156927347,
                    52.5646884396098
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00160_Det1",
                "Position":"Romain-Rolland-Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Wischbergweg und Stra\u00c3\u0178e 16, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 2-4 (Tankstelle)",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4483156927347,
                    52.5646884396098
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00161_Det0",
                "Position":"Petersburger Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Kochhannstra\u00c3\u0178e und Heidenfeldstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 21",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4490517613964,
                    52.5246800905358
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00161_Det1",
                "Position":"Petersburger Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Kochhannstra\u00c3\u0178e und Heidenfeldstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 21",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4490517613964,
                    52.5246800905358
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00161_Det2",
                "Position":"Petersburger Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Kochhannstra\u00c3\u0178e und Heidenfeldstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 21",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 3. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4490517613964,
                    52.5246800905358
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00162_Det0",
                "Position":"Landsberger Allee",
                "Location":"zwischen Matthiasstra\u00c3\u0178e und Virchowstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 48 (Eingang Friedhof)",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4409411091641,
                    52.5242978831833
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00162_Det1",
                "Position":"Landsberger Allee",
                "Location":"zwischen Matthiasstra\u00c3\u0178e und Virchowstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 48 (Eingang Friedhof)",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4409411091641,
                    52.5242978831833
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00165_Det0",
                "Position":"Warschauer Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Warschauer Br\u00c3\u00bccke und M\u00c3\u00bchlenstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 39/40",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.448212821416,
                    52.5046355958022
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00165_Det1",
                "Position":"Warschauer Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Warschauer Br\u00c3\u00bccke und M\u00c3\u00bchlenstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 39/40",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.448212821416,
                    52.5046355958022
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00169_Det0",
                "Position":"Antonienstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Wackerweg und Auguste-Viktoria-Allee in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 25",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3124673705665,
                    52.5730737084631
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00169_Det1",
                "Position":"Antonienstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Wackerweg und Auguste-Viktoria-Allee in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 25",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3124673705665,
                    52.5730737084631
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00178_Det0",
                "Position":"Sonnenallee",
                "Location":"zwischen Thiermannstra\u00c3\u0178e und Mareschstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 188-190, H\u00c3\u00b6he LM 148",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4513742832929,
                    52.4760523673746
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00178_Det1",
                "Position":"Sonnenallee",
                "Location":"zwischen Thiermannstra\u00c3\u0178e und Mareschstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 188-190, H\u00c3\u00b6he LM 148",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4513742832929,
                    52.4760523673746
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00178_Det2",
                "Position":"Sonnenallee",
                "Location":"zwischen Mareschstra\u00c3\u0178e und Thiermannstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 188-190, H\u00c3\u00b6he LM 148",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.451631947985,
                    52.4760662801081
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00178_Det3",
                "Position":"Sonnenallee",
                "Location":"zwischen Mareschstra\u00c3\u0178e und Thiermannstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 188-190, H\u00c3\u00b6he LM 148",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.451631947985,
                    52.4760662801081
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00180_Det0",
                "Position":"Torstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Tucholskystra\u00c3\u0178e und Borsigstra\u00c3\u0178e, letzter LM vor Borsigstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 199",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3915759271514,
                    52.5280990936059
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00180_Det1",
                "Position":"Torstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Tucholskystra\u00c3\u0178e und Borsigstra\u00c3\u0178e, letzter LM vor Borsigstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 199",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3915759271514,
                    52.5280990936059
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00181_Det0",
                "Position":"Torstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Kleine Hamburger Stra\u00c3\u0178e und Bergstra\u00c3\u0178e, erster LM nach Kleine Hamburger Stra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 178",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3940723595788,
                    52.5285652106849
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00181_Det1",
                "Position":"Torstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Kleine Hamburger Stra\u00c3\u0178e und Bergstra\u00c3\u0178e, erster LM nach Kleine Hamburger Stra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 178",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3940723595788,
                    52.5285652106849
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00182_Det0",
                "Position":"Unter den Linden",
                "Location":"zwischen Am Lsutgarten und Schlo\u00c3\u0178br\u00c3\u00bccke, in H\u00c3\u00b6he Berliner Dom",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4007462490343,
                    52.5182245838535
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00182_Det1",
                "Position":"Unter den Linden",
                "Location":"zwischen Am Lsutgarten und Schlo\u00c3\u0178br\u00c3\u00bccke, in H\u00c3\u00b6he Berliner Dom",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4007462490343,
                    52.5182245838535
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00182_Det2",
                "Position":"Unter den Linden",
                "Location":"zwischen Schlo\u00c3\u0178br\u00c3\u00bccke und Am Lustgarten, in H\u00c3\u00b6he Berliner Dom",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4006642098199,
                    52.5181164499944
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00182_Det3",
                "Position":"Unter den Linden",
                "Location":"zwischen Schlo\u00c3\u0178br\u00c3\u00bccke und Am Lustgarten, in H\u00c3\u00b6he Berliner Dom",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4006642098199,
                    52.5181164499944
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00184_Det0",
                "Position":"Leipziger Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Jerusalemer Stra\u00c3\u0178e und Seydelstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 54",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4001966990898,
                    52.5112038996898
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00184_Det1",
                "Position":"Leipziger Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Jerusalemer Stra\u00c3\u0178e und Seydelstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 54",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4001966990898,
                    52.5112038996898
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00184_Det2",
                "Position":"Leipziger Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Jerusalemer Stra\u00c3\u0178e und Seydelstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 54",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 3. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4001966990898,
                    52.5112038996898
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00184_Det3",
                "Position":"Leipziger Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Jerusalemer Stra\u00c3\u0178e und Seydelstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 54",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4000435892497,
                    52.5110583209347
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00184_Det4",
                "Position":"Leipziger Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Jerusalemer Stra\u00c3\u0178e und Seydelstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 54",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4000435892497,
                    52.5110583209347
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00184_Det5",
                "Position":"Leipziger Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Jerusalemer Stra\u00c3\u0178e und Seydelstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 54",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 3. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4000435892497,
                    52.5110583209347
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00189_Det0",
                "Position":"Hansastra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Neuzeller Weg und Malchower Weg, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 236, kurz hinter Einfahrt Parkhaus Hansacenter",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4978017731528,
                    52.5605853780448
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00189_Det1",
                "Position":"Hansastra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Neuzeller Weg und Malchower Weg, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 236, kurz hinter Einfahrt Parkhaus Hansacenter",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4978017731528,
                    52.5605853780448
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00191_Det0",
                "Position":"Jaff\u00c3\u00a9stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Silingenweg und Heerstra\u00c3\u0178e, ca. 10 m nach Silingenweg",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.2621669843101,
                    52.5074381101738
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00191_Det1",
                "Position":"Jaff\u00c3\u00a9stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Silingenweg und Heerstra\u00c3\u0178e, ca. 10 m nach Silingenweg",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.2621669843101,
                    52.5074381101738
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00192_Det0",
                "Position":"Jaff\u00c3\u00a9stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Harbigstra\u00c3\u0178e und Messedamm, in H\u00c3\u00b6he Fu\u00c3\u0178g\u00c3\u00a4ngerunterf\u00c3\u00bchrung Messeingang S\u00c3\u00bcd",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcdost",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.2686092267307,
                    52.4997298691545
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00192_Det1",
                "Position":"Jaff\u00c3\u00a9stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Harbigstra\u00c3\u0178e und Messedamm, in H\u00c3\u00b6he Fu\u00c3\u0178g\u00c3\u00a4ngerunterf\u00c3\u00bchrung Messeingang S\u00c3\u00bcd",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcdost",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.2686092267307,
                    52.4997298691545
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00196_Det0",
                "Position":"Bahnhofstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Kinzerallee und Annenallee, H\u00c3\u00b6he Nr. 56, ca. 20 m vor Annenallee",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcdwest",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.5757244765242,
                    52.454123193797
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00196_Det1",
                "Position":"Bahnhofstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Kinzerallee und Annenallee, H\u00c3\u00b6he Nr. 56, ca. 20 m vor Annenallee",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcdwest",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.5757244765242,
                    52.454123193797
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00197_Det0",
                "Position":"Bahnhofstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Annenallee und Kinzerallee, H\u00c3\u00b6he Nr. 4, ca. 20 m vor Kinzerallee",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.5758657204506,
                    52.454166832794
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00197_Det1",
                "Position":"Bahnhofstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Annenallee und Kinzerallee, H\u00c3\u00b6he Nr. 4, ca. 20 m vor Kinzerallee",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.5758657204506,
                    52.454166832794
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00201_Det0",
                "Position":"Greifswalder Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Immanuelkirchstra\u00c3\u0178e und Heinrich-Roller-Stra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 226, vor Heinrich-Roller-Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4254656479977,
                    52.529857445385
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00201_Det1",
                "Position":"Greifswalder Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Immanuelkirchstra\u00c3\u0178e und Heinrich-Roller-Stra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 226, vor Heinrich-Roller-Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4254656479977,
                    52.529857445385
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00202_Det0",
                "Position":"Karl-Marx-Allee",
                "Location":"zwischen Stra\u00c3\u0178e der Pariser Kommune und Koppenstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 81",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4384666735132,
                    52.5174625576213
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00202_Det1",
                "Position":"Karl-Marx-Allee",
                "Location":"zwischen Stra\u00c3\u0178e der Pariser Kommune und Koppenstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 81",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4384538914176,
                    52.5174298195394
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00202_Det2",
                "Position":"Karl-Marx-Allee",
                "Location":"zwischen Stra\u00c3\u0178e der Pariser Kommune und Koppenstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 81",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 3. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4384538914176,
                    52.5174298195394
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00206_Det0",
                "Position":"F\u00c3\u00bcrstenbrunner Weg",
                "Location":"500 m vor Eingang Kaiser-Wilhelm-Ged\u00c3\u00a4chtnis-Friedhof, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 20 (gegen\u00c3\u00bcber)",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.27995105003,
                    52.5206232350423
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00206_Det1",
                "Position":"F\u00c3\u00bcrstenbrunner Weg",
                "Location":"500 m hinter  Eingang Kaiser-Wilhelm-Ged\u00c3\u00a4chtnis-Friedhof, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 20",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.2798759316642,
                    52.5207202103686
                ]
            }
        },
		{
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00208_Det0",
                "Position":"Blumberger Damm",
                "Location":"zwischen Kienbergstra\u00c3\u0178e und Geissenweide, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 63",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.567596852377,
                    52.5366250380123
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00208_Det1",
                "Position":"Blumberger Damm",
                "Location":"zwischen Kienbergstra\u00c3\u0178e und Geissenweide, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 63",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.567596852377,
                    52.5366250380123
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00209_Det0",
                "Position":"Potsdamer Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Ahornstra\u00c3\u0178e und Fischerh\u00c3\u00bcttenstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 47, ca. 50 m vor Fischerh\u00c3\u00bcttenstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.2543387578259,
                    52.4354192410365
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00209_Det1",
                "Position":"Potsdamer Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Ahornstra\u00c3\u0178e und Fischerh\u00c3\u00bcttenstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 47, ca. 50 m vor Fischerh\u00c3\u00bcttenstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.2543387578259,
                    52.4354192410365
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00211_Det0",
                "Position":"Koenigsallee",
                "Location":"zwischen Umgehungschaussee und Gustav-Freytag-Stra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 69, ca. 30 m vor Gustav-Freytag-Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.2621922814047,
                    52.4813944176811
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00211_Det1",
                "Position":"Koenigsallee",
                "Location":"zwischen Gustav-Freytag-Stra\u00c3\u0178e und Umgehungschaussee, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 69, ca. 30 m hinter Gustav-Freytag-Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.2621502472216,
                    52.4814943545632
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00213_Det0",
                "Position":"Hofj\u00c3\u00a4gerallee",
                "Location":"zwischen Tiergartenstra\u00c3\u0178e und Gro\u00c3\u0178er Stern, Eingang Tiergarten, in H\u00c3\u00b6he LM 18",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3508165908968,
                    52.5119793561326
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00213_Det1",
                "Position":"Hofj\u00c3\u00a4gerallee",
                "Location":"zwischen Tiergartenstra\u00c3\u0178e und Gro\u00c3\u0178er Stern, Eingang Tiergarten, in H\u00c3\u00b6he LM 18",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3508165908968,
                    52.5119793561326
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00213_Det2",
                "Position":"Hofj\u00c3\u00a4gerallee",
                "Location":"zwischen Tiergartenstra\u00c3\u0178e und Gro\u00c3\u0178er Stern, Eingang Tiergarten, in H\u00c3\u00b6he LM 18",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 3. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3508165908968,
                    52.5119793561326
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00228_Det0",
                "Position":"Wei\u00c3\u0178enseer Weg",
                "Location":"zwischen Hohensch\u00c3\u00b6nhauserstra\u00c3\u0178e und Marquardtstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 91",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.474465389215,
                    52.534862536271
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00228_Det1",
                "Position":"Wei\u00c3\u0178enseer Weg",
                "Location":"zwischen Hohensch\u00c3\u00b6nhauserstra\u00c3\u0178e und Marquardtstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 91",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.474465389215,
                    52.534862536271
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00244_Det0",
                "Position":"Beusselstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Ludwig-Hoffmann-Br\u00c3\u00bccke und Beusselbr\u00c3\u00bccke, in H\u00c3\u00b6he Nr. 44n-o, zwischen LM 56 und 60",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3270919507811,
                    52.5360732139221
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00244_Det1",
                "Position":"Beusselstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Ludwig-Hoffmann-Br\u00c3\u00bccke und Beusselbr\u00c3\u00bccke, in H\u00c3\u00b6he Nr. 44n-o, zwischen LM 56 und 60",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3270919507811,
                    52.5360732139221
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00244_Det2",
                "Position":"Beusselstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Ludwig-Hoffmann-Br\u00c3\u00bccke und Beusselbr\u00c3\u00bccke, in H\u00c3\u00b6he Nr. 44n-o, zwischen LM 56 und 60",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 3. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3270919507811,
                    52.5360732139221
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00245_Det0",
                "Position":"Beusselstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Beusselbr\u00c3\u00bcck und Ludwig-Hoffmann-Br\u00c3\u00bccke, in H\u00c3\u00b6he Nr. 44n-o, zwischen LM 56 und 60",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3274777992416,
                    52.5360877578358
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00245_Det1",
                "Position":"Beusselstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Beusselbr\u00c3\u00bcck und Ludwig-Hoffmann-Br\u00c3\u00bccke, in H\u00c3\u00b6he Nr. 44n-o, zwischen LM 56 und 60",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3274777992416,
                    52.5360877578358
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00245_Det2",
                "Position":"Beusselstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Beusselbr\u00c3\u00bcck und Ludwig-Hoffmann-Br\u00c3\u00bccke, in H\u00c3\u00b6he Nr. 44n-o, zwischen LM 56 und 60",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 3. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3274777992416,
                    52.5360877578358
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00248_Det0",
                "Position":"M\u00c3\u00a4rkische Allee",
                "Location":"zwischen Wuhletalstra\u00c3\u0178e und Mehrower Allee, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 290",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.5558124740597,
                    52.5596224241016
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00248_Det1",
                "Position":"M\u00c3\u00a4rkische Allee",
                "Location":"zwischen Wuhletalstra\u00c3\u0178e und Mehrower Allee, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 290",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.5558124740597,
                    52.5596224241016
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00248_Det2",
                "Position":"M\u00c3\u00a4rkische Allee",
                "Location":"zwischen Wuhletalstra\u00c3\u0178e und Mehrower Allee, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 290",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 3. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.5558124740597,
                    52.5596224241016
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00249_Det0",
                "Position":"M\u00c3\u00a4rkische Allee",
                "Location":"zwischen Bitterfelder Stra\u00c3\u0178e und Mehrower Allee, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 262",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.5529550964337,
                    52.5560077630931
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00249_Det1",
                "Position":"M\u00c3\u00a4rkische Allee",
                "Location":"zwischen Bitterfelder Stra\u00c3\u0178e und Mehrower Allee, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 262",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.5529550964337,
                    52.5560077630931
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00249_Det2",
                "Position":"M\u00c3\u00a4rkische Allee",
                "Location":"zwischen Bitterfelder Stra\u00c3\u0178e und Mehrower Allee, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 262",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 3. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.5529550964337,
                    52.5560077630931
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00256_Det0",
                "Position":"A114",
                "Location":"hinter Einfahrt AS Pasewalker Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2003-05-27",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4299379223666,
                    52.5819488314478
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00256_Det1",
                "Position":"A114",
                "Location":"hinter Einfahrt AS Pasewalker Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2003-05-27",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4299379223666,
                    52.5819488314478
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00256_Det2",
                "Position":"A114",
                "Location":"hinter Einfahrt AS Pasewalker Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2003-05-27",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 3. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4299379223666,
                    52.5819488314478
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00260_Det0",
                "Position":"Otto-Suhr-Allee",
                "Location":"zwischen Leibnitzstra\u00c3\u0178e und Marie-Elisabeth-L\u00c3\u00bcders-Stra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 22-24",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3169734617877,
                    52.514040770632
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00260_Det1",
                "Position":"Otto-Suhr-Allee",
                "Location":"zwischen Leibnitzstra\u00c3\u0178e und Marie-Elisabeth-L\u00c3\u00bcders-Stra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 22-24",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3169734617877,
                    52.514040770632
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00260_Det2",
                "Position":"Otto-Suhr-Allee",
                "Location":"zwischen Marie-Elisabeth-Stra\u00c3\u0178e und Leibnitzstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 22-24",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3172174630033,
                    52.514106625699
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00260_Det3",
                "Position":"Otto-Suhr-Allee",
                "Location":"zwischen Marie-Elisabeth-Stra\u00c3\u0178e und Leibnitzstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 22-24",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3172174630033,
                    52.514106625699
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00264_Det0",
                "Position":"Bundesallee",
                "Location":"zwischen Berliner Stra\u00c3\u0178e und G\u00c3\u00bcntzelstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 184",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3310409707324,
                    52.4884396576552
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00264_Det1",
                "Position":"Bundesallee",
                "Location":"zwischen Berliner Stra\u00c3\u0178e und G\u00c3\u00bcntzelstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 184",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3310409707324,
                    52.4884396576552
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00264_Det2",
                "Position":"Bundesallee",
                "Location":"zwischen G\u00c3\u00bcntzelstra\u00c3\u0178e und Berliner Stra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 184",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3309098196984,
                    52.4885282651961
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00264_Det3",
                "Position":"Bundesallee",
                "Location":"zwischen G\u00c3\u00bcntzelstra\u00c3\u0178e und Berliner Stra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 184",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3309098196984,
                    52.4885282651961
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00268_Det0",
                "Position":"Goerzallee",
                "Location":"zwischen Waadter Zeile und Lausanner Stra\u00c3\u0178e, Ecke Engadiner Weg",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3040737871884,
                    52.426489480553
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00268_Det1",
                "Position":"Goerzallee",
                "Location":"zwischen Lausanner Stra\u00c3\u0178e und Waadter Zeile, Ecke Engadiner Weg",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3041290296249,
                    52.4265878211674
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00272_Det0",
                "Position":"Tegeler Weg",
                "Location":"zwischen AS Jakob-Kaiser-Platz und Max-Dohrn-Stra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 33, ca. 100 m vor Max-Dohrn-Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.2953073162084,
                    52.5313659280719
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00272_Det1",
                "Position":"Tegeler Weg",
                "Location":"zwischen AS Jakob-Kaiser-Platz und Max-Dohrn-Stra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 33, ca. 100 m vor Max-Dohrn-Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.2953073162084,
                    52.5313659280719
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00273_Det0",
                "Position":"Tegeler Weg",
                "Location":"zwischen Max-Dohrn-Stra\u00c3\u0178e und AS Jakob-Kaiser-Platz, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 33, ca. 100 m hinter Max-Dohrn-Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.2955744829911,
                    52.5313155052269
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00273_Det1",
                "Position":"Tegeler Weg",
                "Location":"zwischen Max-Dohrn-Stra\u00c3\u0178e und AS Jakob-Kaiser-Platz, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 33, ca. 100 m hinter Max-Dohrn-Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.2955744829911,
                    52.5313155052269
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00274_Det0",
                "Position":"Stromstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Bugenhagenstra\u00c3\u0178e und Turmstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 56",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3432161942169,
                    52.5277038559096
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00274_Det1",
                "Position":"Stromstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Bugenhagenstra\u00c3\u0178e und Turmstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 56",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3432161942169,
                    52.5277038559096
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00274_Det2",
                "Position":"Stromstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Turmstra\u00c3\u0178e und Bugenhagenstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 56",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3433318741798,
                    52.527597841436
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00274_Det3",
                "Position":"Stromstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Turmstra\u00c3\u0178e und Bugenhagenstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 56",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2003-02-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3433318741798,
                    52.527597841436
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00278_Det0",
                "Position":"Spandauer Damm",
                "Location":"zwischen Spreetalallee und Meiningenallee, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 205-215, Ecke Spreetalallee",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.2608941705826,
                    52.5215545747532
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00278_Det1",
                "Position":"Spandauer Damm",
                "Location":"zwischen Spreetalallee und Meiningenallee, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 205-215, Ecke Spreetalallee",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.2608941705826,
                    52.5215545747532
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00278_Det2",
                "Position":"Spandauer Damm",
                "Location":"zwischen Meiningenallee und Spreetalallee, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 205-215, Ecke Spreetalallee",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.260671513416,
                    52.5214839276818
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00278_Det3",
                "Position":"Spandauer Damm",
                "Location":"zwischen Meiningenallee und Spreetalallee, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 205-215, Ecke Spreetalallee",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2003-02-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.260671513416,
                    52.5214839276818
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00299_Det0",
                "Position":"Adlergestell",
                "Location":"zwischen S-Bahn-Br\u00c3\u00bccke und Betriebsbhf. Sch\u00c3\u00b6neweide",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2004-02-13",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.5225085402893,
                    52.4482242256463
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00299_Det1",
                "Position":"Adlergestell",
                "Location":"zwischen S-Bahn-Br\u00c3\u00bccke und Betriebsbhf. Sch\u00c3\u00b6neweide",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2004-02-13",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.5225085402893,
                    52.4482242256463
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00300_Det0",
                "Position":"Hohenzollerndamm",
                "Location":"zwischen Bundesallee und Fasanenstra\u00c3\u0178e, LM 5 \u00e2\u20ac\u201c 3. Mast hinter Bundesallee",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2006-03-07",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3293359923309,
                    52.495279743888
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00300_Det1",
                "Position":"Hohenzollerndamm",
                "Location":"zwischen Bundesallee und Fasanenstra\u00c3\u0178e, LM 5 \u00e2\u20ac\u201c 3. Mast hinter Bundesallee",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2006-03-07",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3293359923309,
                    52.495279743888
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00301_Det0",
                "Position":"Hohenzollerndamm",
                "Location":"zwischen Nikolsburger Stra\u00c3\u0178e und Bundesallee, LM 10 \u00e2\u20ac\u201c 2. Mast hinter Nikolsburger Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2006-03-07",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3280685577507,
                    52.4948426013957
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00301_Det1",
                "Position":"Hohenzollerndamm",
                "Location":"zwischen Nikolsburger Stra\u00c3\u0178e und Bundesallee, LM 10 \u00e2\u20ac\u201c 2. Mast hinter Nikolsburger Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2006-03-07",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3280685577507,
                    52.4948426013957
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00302_Det0",
                "Position":"Hallesches Ufer",
                "Location":"zwischen Sch\u00c3\u00b6neberger Stra\u00c3\u0178e und K\u00c3\u00b6thener Stra\u00c3\u0178e, 2. LM hinter Sch\u00c3\u00b6neberger Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Nordwest",
                "Start of Operation":"2006-03-07",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3765336723723,
                    52.5022689548574
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00302_Det1",
                "Position":"Hallesches Ufer",
                "Location":"zwischen Sch\u00c3\u00b6neberger Stra\u00c3\u0178e und K\u00c3\u00b6thener Stra\u00c3\u0178e, 2. LM hinter Sch\u00c3\u00b6neberger Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Nordwest",
                "Start of Operation":"2006-03-07",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3765336723723,
                    52.5022689548574
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00302_Det2",
                "Position":"Hallesches Ufer",
                "Location":"zwischen Sch\u00c3\u00b6neberger Stra\u00c3\u0178e und K\u00c3\u00b6thener Stra\u00c3\u0178e, 2. LM hinter Sch\u00c3\u00b6neberger Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Nordwest",
                "Start of Operation":"2006-03-07",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 3. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3765336723723,
                    52.5022689548574
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00303_Det0",
                "Position":"Sch\u00c3\u00b6neberger Ufer",
                "Location":"zwischen Potsdamer Stra\u00c3\u0178e und George-C.-Marshall-Br\u00c3\u00bccke, LM 21 nach Potsdamer Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2006-03-07",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.369621102374,
                    52.5055733015997
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00303_Det1",
                "Position":"Sch\u00c3\u00b6neberger Ufer",
                "Location":"zwischen Potsdamer Stra\u00c3\u0178e und George-C.-Marshall-Br\u00c3\u00bccke, LM 21 nach Potsdamer Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2006-03-07",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.369621102374,
                    52.5055733015997
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00303_Det2",
                "Position":"Sch\u00c3\u00b6neberger Ufer",
                "Location":"zwischen Potsdamer Stra\u00c3\u0178e und George-C.-Marshall-Br\u00c3\u00bccke, LM 21 nach Potsdamer Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2006-03-07",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 3. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.369621102374,
                    52.5055733015997
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00305_Det0",
                "Position":"Von-der-Heydt-Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen K\u00c3\u00b6bisstra\u00c3\u0178e und Klingelh\u00c3\u00b6ferstra\u00c3\u0178e, LM 9 hinter K\u00c3\u00b6bisstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2006-03-09",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3554024016154,
                    52.507113841368
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00305_Det1",
                "Position":"Von-der-Heydt-Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen K\u00c3\u00b6bisstra\u00c3\u0178e und Klingelh\u00c3\u00b6ferstra\u00c3\u0178e, LM 9 hinter K\u00c3\u00b6bisstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2006-03-09",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3554024016154,
                    52.507113841368
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00306_Det0",
                "Position":"Lenn\u00c3\u00a9stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Ebertstra\u00c3\u0178e und Bellevuestra\u00c3\u0178e, LM 4",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2006-03-07",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3733365046861,
                    52.5114433508295
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00307_Det0",
                "Position":"Heerstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Pillnitzer Weg und Magistrastsweg, LM 409, ca. 100 m vor Magistratsweg",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2006-03-07",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.1566394814915,
                    52.5213397895166
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00307_Det1",
                "Position":"Heerstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Pillnitzer Weg und Magistrastsweg, LM 409, ca. 100 m vor Magistratsweg",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2006-03-07",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.1566394814915,
                    52.5213397895166
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00308_Det0",
                "Position":"M\u00c3\u00bcllerstra\u00c3\u0178e (Weddingplatz)",
                "Location":"(FR-Nordwest) zwischen Schulzendorfer Stra\u00c3\u0178e und Fennstra\u00c3\u0178e, LM 9, 2. LM hinter Schulzendorfer Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Nordwest",
                "Start of Operation":"2006-03-07",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3699938394314,
                    52.540321822768
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00308_Det1",
                "Position":"M\u00c3\u00bcllerstra\u00c3\u0178e (Weddingplatz)",
                "Location":"(FR-Nordwest) zwischen Schulzendorfer Stra\u00c3\u0178e und Fennstra\u00c3\u0178e, LM 9, 2. LM hinter Schulzendorfer Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Nordwest",
                "Start of Operation":"2006-03-07",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3699938394314,
                    52.540321822768
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00308_Det2",
                "Position":"M\u00c3\u00bcllerstra\u00c3\u0178e (Weddingplatz)",
                "Location":"(FR-Nordwest) zwischen Schulzendorfer Stra\u00c3\u0178e und Fennstra\u00c3\u0178e, LM 9, 2. LM hinter Schulzendorfer Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Nordwest",
                "Start of Operation":"2006-03-07",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 3. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3699938394314,
                    52.540321822768
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00309_Det0",
                "Position":"M\u00c3\u00bcllerstra\u00c3\u0178e (Weddingplatz)",
                "Location":"(FR-S\u00c3\u00bcdost) zwischen Fennstra\u00c3\u0178e und Sellerstra\u00c3\u0178e, LM 14, 2. LM hinter Fennstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcdost",
                "Start of Operation":"2006-03-07",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3690614855689,
                    52.5406737702347
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00309_Det1",
                "Position":"M\u00c3\u00bcllerstra\u00c3\u0178e (Weddingplatz)",
                "Location":"(FR-S\u00c3\u00bcdost) zwischen Fennstra\u00c3\u0178e und Sellerstra\u00c3\u0178e, LM 14, 2. LM hinter Fennstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcdost",
                "Start of Operation":"2006-03-07",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3690614855689,
                    52.5406737702347
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00309_Det2",
                "Position":"M\u00c3\u00bcllerstra\u00c3\u0178e (Weddingplatz)",
                "Location":"(FR-S\u00c3\u00bcdost) zwischen Fennstra\u00c3\u0178e und Sellerstra\u00c3\u0178e, LM 14, 2. LM hinter Fennstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcdost",
                "Start of Operation":"2006-03-07",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 3. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3690614855689,
                    52.5406737702347
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00314_Det0",
                "Position":"Stubenrauchstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Kanalstra\u00c3\u0178e und AS Stubenrauchstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Nordost",
                "Start of Operation":"2006-03-08",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.496586834828,
                    52.4325919905715
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00314_Det1",
                "Position":"Stubenrauchstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Kanalstra\u00c3\u0178e und AS Stubenrauchstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Nordost",
                "Start of Operation":"2006-03-08",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.496586834828,
                    52.4325919905715
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00320_Det0",
                "Position":"Falkenberger Chaussee",
                "Location":"Br\u00c3\u00bccke nach Pablo-Picasso-Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcdwest",
                "Start of Operation":"2006-03-17",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.5122723012908,
                    52.5660545692709
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00320_Det1",
                "Position":"Falkenberger Chaussee",
                "Location":"Br\u00c3\u00bccke nach Pablo-Picasso-Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcdwest",
                "Start of Operation":"2006-03-17",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.5122723012908,
                    52.5660545692709
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00322_Det0",
                "Position":"Kantstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Leibnitzstra\u00c3\u0178e und Weimarer Stra\u00c3\u0178e, 2. LM vor Weimarer Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2006-03-08",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3117845040205,
                    52.5064559530605
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00322_Det1",
                "Position":"Kantstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Leibnitzstra\u00c3\u0178e und Weimarer Stra\u00c3\u0178e, 2. LM vor Weimarer Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2006-03-08",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3117845040205,
                    52.5064559530605
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00323_Det0",
                "Position":"Kantstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Weimarer Stra\u00c3\u0178e und Leibnitzstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2006-03-09",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3115680814771,
                    52.5063550006402
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00323_Det1",
                "Position":"Kantstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Weimarer Stra\u00c3\u0178e und Leibnitzstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2006-03-09",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3115680814771,
                    52.5063550006402
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00324_Det0",
                "Position":"Grabbeallee",
                "Location":"zwischen Tschaikowskistra\u00c3\u0178e und Pastor-Niem\u00c3\u00b6ller-Platz, 2. Mast nach Tschaikowskistra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2006-03-11",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3984148458972,
                    52.5772462188528
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00325_Det0",
                "Position":"Grabbeallee",
                "Location":"zwischen Homeyerstra\u00c3\u0178e und Pfeilstra\u00c3\u0178e, 2. Mast nach Homeyerstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2006-03-11",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3988911141079,
                    52.5731072055172
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00329_Det0",
                "Position":"Hermannstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Silbersteinstra\u00c3\u0178e und Siegfriedstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2006-03-17",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4317411839593,
                    52.4669343734845
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00329_Det1",
                "Position":"Hermannstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Silbersteinstra\u00c3\u0178e und Siegfriedstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2006-03-17",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4317411839593,
                    52.4669343734845
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00330_Det0",
                "Position":"Hermannstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Siegfriedstra\u00c3\u0178e und Silbersteinstra\u00c3\u0178e, auf der Hermannbr\u00c3\u00bccke",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2006-03-17",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4312687577659,
                    52.4674765948975
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00330_Det1",
                "Position":"Hermannstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Siegfriedstra\u00c3\u0178e und Silbersteinstra\u00c3\u0178e, auf der Hermannbr\u00c3\u00bccke",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2006-03-17",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4312687577659,
                    52.4674765948975
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00332_Det0",
                "Position":"Brunnenstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Usedomer Stra\u00c3\u0178e und Stralsunder Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2006-03-16",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3944718926476,
                    52.5401244227261
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00332_Det1",
                "Position":"Brunnenstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Usedomer Stra\u00c3\u0178e und Stralsunder Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2006-03-16",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3944718926476,
                    52.5401244227261
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00333_Det0",
                "Position":"Potsdamer Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Bissingzeile und L\u00c3\u00bctzowstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcdwest",
                "Start of Operation":"2006-03-17",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3666871572793,
                    52.5042620943832
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00333_Det1",
                "Position":"Potsdamer Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Bissingzeile und L\u00c3\u00bctzowstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcdwest",
                "Start of Operation":"2006-03-17",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3666871572793,
                    52.5042620943832
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00334_Det0",
                "Position":"Potsdamer Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen L\u00c3\u00bctzowstra\u00c3\u0178e und Bissingzeile",
                "Direction":"Nordost",
                "Start of Operation":"2006-03-18",
                "Lane":"Bus- und LKW Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3666653893321,
                    52.5039996485633
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00334_Det1",
                "Position":"Potsdamer Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen L\u00c3\u00bctzowstra\u00c3\u0178e und Bissingzeile",
                "Direction":"Nordost",
                "Start of Operation":"2006-03-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3666165987965,
                    52.5040172881638
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00334_Det2",
                "Position":"Potsdamer Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen L\u00c3\u00bctzowstra\u00c3\u0178e und Bissingzeile",
                "Direction":"Nordost",
                "Start of Operation":"2006-03-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3666165987965,
                    52.5040172881638
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00335_Det0",
                "Position":"Sch\u00c3\u00b6neberger Ufer",
                "Location":"zwischen Flottwellstra\u00c3\u0178e und K\u00c3\u00b6thener Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2006-03-10",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3734270644253,
                    52.5033188103432
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00335_Det1",
                "Position":"Sch\u00c3\u00b6neberger Ufer",
                "Location":"zwischen Flottwellstra\u00c3\u0178e und K\u00c3\u00b6thener Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2006-03-10",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3734270644253,
                    52.5033188103432
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00335_Det2",
                "Position":"Sch\u00c3\u00b6neberger Ufer",
                "Location":"zwischen Flottwellstra\u00c3\u0178e und K\u00c3\u00b6thener Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2006-03-10",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 3. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3734270644253,
                    52.5033188103432
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00338_Det0",
                "Position":"Altonaer Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Klopstockstra\u00c3\u0178e und Gro\u00c3\u0178er Stern, LM 14, ca. 180 m vor Gro\u00c3\u0178er Stern",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcdost",
                "Start of Operation":"2006-03-07",
                "Lane":"Parkspur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3465635369641,
                    52.5159348416118
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00338_Det1",
                "Position":"Altonaer Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Klopstockstra\u00c3\u0178e und Gro\u00c3\u0178er Stern, LM 14, ca. 180 m vor Gro\u00c3\u0178er Stern",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcdost",
                "Start of Operation":"2006-03-07",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3465635369641,
                    52.5159348416118
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00338_Det2",
                "Position":"Altonaer Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Klopstockstra\u00c3\u0178e und Gro\u00c3\u0178er Stern, LM 14, ca. 180 m vor Gro\u00c3\u0178er Stern",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcdost",
                "Start of Operation":"2006-03-07",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 3. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3465635369641,
                    52.5159348416118
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00339_Det0",
                "Position":"Prinzenallee",
                "Location":"zwischen Osloer Stra\u00c3\u0178e und Biesenthaler Stra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 22",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2006-03-07",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3846535139921,
                    52.5563449998729
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00339_Det1",
                "Position":"Prinzenallee",
                "Location":"zwischen Osloer Stra\u00c3\u0178e und Biesenthaler Stra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 22",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2006-03-07",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3846535139921,
                    52.5563449998729
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00340_Det0",
                "Position":"Prinzenallee",
                "Location":"zwischen Biesenthaler Stra\u00c3\u0178e und Osloer Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2006-03-07",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3852841202155,
                    52.5574288437107
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00340_Det1",
                "Position":"Prinzenallee",
                "Location":"zwischen Biesenthaler Stra\u00c3\u0178e und Osloer Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2006-03-07",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3852841202155,
                    52.5574288437107
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00341_Det0",
                "Position":"Fennstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Heidestra\u00c3\u0178e und Tegeler Stra\u00c3\u0178e, Ecke Tegeler Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2006-03-28",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3615169711552,
                    52.5377936070013
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00341_Det1",
                "Position":"Fennstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Heidestra\u00c3\u0178e und Tegeler Stra\u00c3\u0178e, Ecke Tegeler Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2006-03-28",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3615169711552,
                    52.5377936070013
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00342_Det0",
                "Position":"Fennstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen M\u00c3\u00bcllerstra\u00c3\u0178e und Am Nordhafen",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2006-03-28",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3650775752695,
                    52.5395774706776
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00342_Det1",
                "Position":"Fennstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen M\u00c3\u00bcllerstra\u00c3\u0178e und Am Nordhafen",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2006-03-28",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3650775752695,
                    52.5395774706776
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00345_Det0",
                "Position":"Heinrich-Heine-Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Annenstra\u00c3\u0178e und K\u00c3\u00b6penicker Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2006-03-09",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4152570151277,
                    52.5093739478255
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00346_Det0",
                "Position":"Heinrich-Heine-Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen K\u00c3\u00b6penicker Stra\u00c3\u0178e und Annenstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2006-03-11",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4154340817288,
                    52.5097135256921
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00347_Det0",
                "Position":"Prenzlauer Promenade",
                "Location":"zwischen Zweigstra\u00c3\u0178e und Thulestra\u00c3\u0178e, vor Haus Nr. 161d",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2006-03-23",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4284308237009,
                    52.5586803389962
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00347_Det1",
                "Position":"Prenzlauer Promenade",
                "Location":"zwischen Zweigstra\u00c3\u0178e und Thulestra\u00c3\u0178e, vor Haus Nr. 161d",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2006-03-23",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4284308237009,
                    52.5586803389962
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00348_Det0",
                "Position":"Tiergartenstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen H.-v.-Karajan-Stra\u00c3\u0178e und Kemperplatz",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2006-03-21",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3688802638811,
                    52.5107216592837
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00349_Det0",
                "Position":"Martin-Luther-Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Barbarossastra\u00c3\u0178e und Traunsteiner Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2006-03-30",
                "Lane":"Busspur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3453102636094,
                    52.4926139371306
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00349_Det1",
                "Position":"Martin-Luther-Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Barbarossastra\u00c3\u0178e und Traunsteiner Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2006-03-30",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3452679292563,
                    52.4926138345829
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00349_Det2",
                "Position":"Martin-Luther-Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Barbarossastra\u00c3\u0178e und Traunsteiner Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2006-03-30",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3452679292563,
                    52.4926138345829
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00351_Det0",
                "Position":"Grunerstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"Tunneleinfahrt Unterf\u00c3\u00bchrung Alexanderplatz, 2. LM vor S-Bahn-Br\u00c3\u00bccke",
                "Direction":"Nordost",
                "Start of Operation":"2006-05-05",
                "Lane":"Ausfahrt links, rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4132100860756,
                    52.5196015519772
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00351_Det1",
                "Position":"Grunerstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"Tunneleinfahrt Unterf\u00c3\u00bchrung Alexanderplatz, 2. LM vor S-Bahn-Br\u00c3\u00bccke",
                "Direction":"Nordost",
                "Start of Operation":"2006-05-05",
                "Lane":"Ausfahrt links, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4132100860756,
                    52.5196015519772
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00351_Det2",
                "Position":"Grunerstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"Tunneleinfahrt Unterf\u00c3\u00bchrung Alexanderplatz, 2. LM vor S-Bahn-Br\u00c3\u00bccke",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcdwest",
                "Start of Operation":"2006-05-05",
                "Lane":"Zufahrt von Links, rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.413250653012,
                    52.5197224404352
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00351_Det3",
                "Position":"Grunerstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"Tunneleinfahrt Unterf\u00c3\u00bchrung Alexanderplatz, 2. LM vor S-Bahn-Br\u00c3\u00bccke",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcdwest",
                "Start of Operation":"2006-05-05",
                "Lane":"Zufahrt von Links, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.413250653012,
                    52.5197224404352
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00352_Det0",
                "Position":"Leipziger Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Friedrichstra\u00c3\u0178e und Mauerstra\u00c3\u0178e, am Balkon des NH-Hotels",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2006-05-25",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3887350237596,
                    52.5102977282198
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00352_Det1",
                "Position":"Leipziger Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Friedrichstra\u00c3\u0178e und Mauerstra\u00c3\u0178e, am Balkon des NH-Hotels",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2006-05-25",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3887350237596,
                    52.5102977282198
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00353_Det0",
                "Position":"Leipziger Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Mauerstra\u00c3\u0178e und Friedrichstra\u00c3\u0178e, am LM 6, Gehweg vor EInfahrt Bulgarische Botschaft",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2006-05-06",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3883479766471,
                    52.5102153654737
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00353_Det1",
                "Position":"Leipziger Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Mauerstra\u00c3\u0178e und Friedrichstra\u00c3\u0178e, am LM 6, Gehweg vor EInfahrt Bulgarische Botschaft",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2006-05-06",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3883479766471,
                    52.5102153654737
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00354_Det0",
                "Position":"Wilhelmstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Leipziger Stra\u00c3\u0178e und Niederkirchnerstra\u00c3\u0178e, ca. 180 m hinter Leipziger Stra\u00c3\u0178e, LM nach Hofeingang Finanzministerium",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcdost",
                "Start of Operation":"2006-05-05",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3848004216813,
                    52.5087395919491
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00354_Det1",
                "Position":"Wilhelmstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Zimmerstra\u00c3\u0178e und Leipziger Stra\u00c3\u0178e, ca. 180 m nach Leipziger Stra\u00c3\u0178e, LM nach Hofeingang Finanzministerium",
                "Direction":"Nordwest",
                "Start of Operation":"2006-05-05",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.384894053176,
                    52.5086725290717
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00355_Det0",
                "Position":"Invalidenstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Lesser-Ury-Weg und Claire-Waldoff-Promenade, unmittelbar hinter Einm\u00c3\u00bcndung Lesser-Ury-Weg",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcdwest",
                "Start of Operation":"2006-05-09",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3627781140592,
                    52.5244557725618
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00365_Det0",
                "Position":"Franz\u00c3\u00b6sische Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Hedwigskirchgasse und Markgrafenstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus 29",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2006-12-21",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3937007248832,
                    52.5150287653276
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00366_Det0",
                "Position":"Franz\u00c3\u00b6sische Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Markgrafenstra\u00c3\u0178e und Hedwigskirchgasse, in H\u00c3\u00b6he Haus 27b",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2006-12-21",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3936766039109,
                    52.5149974143903
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00367_Det0",
                "Position":"Gertraudenstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Getraudenbr\u00c3\u00bccke und Fischerinsel, 200 m vor Ecke Breite Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Nordost",
                "Start of Operation":"2006-12-21",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4037107639239,
                    52.5125352941736
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00367_Det1",
                "Position":"Gertraudenstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Getraudenbr\u00c3\u00bccke und Fischerinsel, 200 m vor Ecke Breite Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Nordost",
                "Start of Operation":"2006-12-21",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4037107639239,
                    52.5125352941736
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00367_Det2",
                "Position":"Gertraudenstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Getraudenbr\u00c3\u00bccke und Fischerinsel, 200 m vor Ecke Breite Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Nordost",
                "Start of Operation":"2006-12-21",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 3. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4037107639239,
                    52.5125352941736
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00368_Det0",
                "Position":"Gertraudenstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Br\u00c3\u00bcderstra\u00c3\u0178e und Kleine Getraudenstra\u00c3\u0178e, 70 m nach Einm\u00c3\u00bcndung Br\u00c3\u00bcderstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcdwest",
                "Start of Operation":"2006-12-22",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4037933945716,
                    52.5127632463342
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00368_Det1",
                "Position":"Gertraudenstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Br\u00c3\u00bcderstra\u00c3\u0178e und Kleine Getraudenstra\u00c3\u0178e, 70 m nach Einm\u00c3\u00bcndung Br\u00c3\u00bcderstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcdwest",
                "Start of Operation":"2006-12-22",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4037933945716,
                    52.5127632463342
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00368_Det2",
                "Position":"Gertraudenstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Br\u00c3\u00bcderstra\u00c3\u0178e und Kleine Getraudenstra\u00c3\u0178e, 70 m nach Einm\u00c3\u00bcndung Br\u00c3\u00bcderstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcdwest",
                "Start of Operation":"2006-12-22",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 3. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4037933945716,
                    52.5127632463342
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00369_Det0",
                "Position":"Leipziger Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Markgrafenstra\u00c3\u0178e und Charlottenstra\u00c3\u0178e, Ecke Markgrafenstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2006-12-21",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3934841234117,
                    52.5107503233603
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00369_Det1",
                "Position":"Leipziger Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Markgrafenstra\u00c3\u0178e und Charlottenstra\u00c3\u0178e, Ecke Markgrafenstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2006-12-21",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3934841234117,
                    52.5107503233603
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00370_Det0",
                "Position":"Leipziger Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Charlottenstra\u00c3\u0178e und Markgrafenstra\u00c3\u0178e, unmittelbar nach Ecke Markgrafenstra\u00c3\u0178e, LM in H\u00c3\u00b6he Fu\u00c3\u0178g\u00c3\u00a4ngerfurt",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2006-12-21",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3931026882718,
                    52.5106176262265
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00370_Det1",
                "Position":"Leipziger Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Charlottenstra\u00c3\u0178e und Markgrafenstra\u00c3\u0178e, unmittelbar nach Ecke Markgrafenstra\u00c3\u0178e, LM in H\u00c3\u00b6he Fu\u00c3\u0178g\u00c3\u00a4ngerfurt",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2006-12-21",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3931026882718,
                    52.5106176262265
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00379_Det0",
                "Position":"Kochstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Wilhelmstra\u00c3\u0178e und Friedrichstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr.7",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2006-12-21",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3882227330239,
                    52.5065514237553
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00380_Det0",
                "Position":"Kochstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Friedrichstra\u00c3\u0178e und Wilhelmstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 65c",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2006-12-21",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3889060777778,
                    52.5066381264031
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00384_Det0",
                "Position":"Silbersteinstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Walterstra\u00c3\u0178e und Bruno-Bauer-Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2006-12-22",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4399186325219,
                    52.4673823428628
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00385_Det0",
                "Position":"Silbersteinstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Bruno-Bauer-Stra\u00c3\u0178e und Walterstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2006-12-22",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4401628068506,
                    52.4673701116282
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00386_Det0",
                "Position":"Schildhornstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Gritznerstra\u00c3\u0178e und Lepsiusstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2007-04-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3175433449762,
                    52.4638964803583
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00386_Det1",
                "Position":"Schildhornstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Gritznerstra\u00c3\u0178e und Lepsiusstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2007-04-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3175433449762,
                    52.4638964803583
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00387_Det0",
                "Position":"Lindenstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen E.-A.-T.-Hoffmann-Promenade und Franz-Kl\u00c3\u00bchs-Stra\u00c3\u0178e, H\u00c3\u00b6he Sportplatz",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2006-12-21",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3943159359897,
                    52.5020127067661
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00387_Det1",
                "Position":"Lindenstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen E.-A.-T.-Hoffmann-Promenade und Franz-Kl\u00c3\u00bchs-Stra\u00c3\u0178e, H\u00c3\u00b6he Sportplatz",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2006-12-21",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3943159359897,
                    52.5020127067661
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00388_Det0",
                "Position":"Lindenstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Am Berlin-Museum und Ritterstra\u00c3\u0178e, vor Ecke Ritterstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Nordost",
                "Start of Operation":"2006-12-21",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3969391611982,
                    52.5052056673017
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00388_Det1",
                "Position":"Lindenstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Am Berlin-Museum und Ritterstra\u00c3\u0178e, vor Ecke Ritterstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Nordost",
                "Start of Operation":"2006-12-21",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3969391611982,
                    52.5052056673017
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00391_Det0",
                "Position":"Stralauer Allee",
                "Location":"zwischen Ehrenbergstra\u00c3\u0178e und Naglerstra\u00c3\u0178e, 3. LM nach Ehrenbergstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Nordwest",
                "Start of Operation":"2007-01-16",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4498308320231,
                    52.5019477726623
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00391_Det1",
                "Position":"Stralauer Allee",
                "Location":"zwischen Ehrenbergstra\u00c3\u0178e und Naglerstra\u00c3\u0178e, 3. LM nach Ehrenbergstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Nordwest",
                "Start of Operation":"2007-01-16",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4498308320231,
                    52.5019477726623
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00391_Det2",
                "Position":"Stralauer Allee",
                "Location":"zwischen Ehrenbergstra\u00c3\u0178e und Naglerstra\u00c3\u0178e, 3. LM nach Ehrenbergstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Nordwest",
                "Start of Operation":"2007-01-16",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 3. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4498308320231,
                    52.5019477726623
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00392_Det0",
                "Position":"Stralauer Allee",
                "Location":"zwischen Rochowstra\u00c3\u0178e und Bossestra\u00c3\u0178e in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 21a, 4. LM nach Rochowstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2006-12-23",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.460909162396,
                    52.4985547989886
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00392_Det1",
                "Position":"Stralauer Allee",
                "Location":"zwischen Rochowstra\u00c3\u0178e und Bossestra\u00c3\u0178e in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 21a, 4. LM nach Rochowstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2006-12-23",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.460909162396,
                    52.4985547989886
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00393_Det0",
                "Position":"Frankfurter Allee",
                "Location":"zwischen Jungstra\u00c3\u0178e und Finowstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2006-12-22",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4688161875819,
                    52.5142324863745
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00393_Det1",
                "Position":"Frankfurter Allee",
                "Location":"zwischen Jungstra\u00c3\u0178e und Finowstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2006-12-22",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4688161875819,
                    52.5142324863745
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00393_Det2",
                "Position":"Frankfurter Allee",
                "Location":"zwischen Jungstra\u00c3\u0178e und Finowstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2006-12-22",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 3. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4688161875819,
                    52.5142324863745
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00394_Det0",
                "Position":"Frankfurter Allee",
                "Location":"zwischen Waldeyerstra\u00c3\u0178e und Voigtstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2006-12-23",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.469840186022,
                    52.5142786323091
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00394_Det1",
                "Position":"Frankfurter Allee",
                "Location":"zwischen Waldeyerstra\u00c3\u0178e und Voigtstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2006-12-23",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.469840186022,
                    52.5142786323091
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00394_Det2",
                "Position":"Frankfurter Allee",
                "Location":"zwischen Waldeyerstra\u00c3\u0178e und Voigtstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2006-12-23",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 3. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.469840186022,
                    52.5142786323091
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00395_Det0",
                "Position":"Schildhornstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Lepsiusstra\u00c3\u0178e und Gritznerstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2007-01-01",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3180408516536,
                    52.4638305850884
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00395_Det1",
                "Position":"Schildhornstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Lepsiusstra\u00c3\u0178e und Gritznerstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2007-01-01",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3180408516536,
                    52.4638305850884
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00397_Det0",
                "Position":"K\u00c3\u00b6nigin-Elisabeth-Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Knobelsdorffstra\u00c3\u0178e und Fredericiastra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2007-04-17",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.2814756815848,
                    52.5117413478998
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00397_Det1",
                "Position":"K\u00c3\u00b6nigin-Elisabeth-Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Knobelsdorffstra\u00c3\u0178e und Fredericiastra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2007-04-17",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.2814756815848,
                    52.5117413478998
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00398_Det0",
                "Position":"Paulsborner Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"Brandenburgische Stra\u00c3\u0178e und Eisenzahnstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcdwest",
                "Start of Operation":"2007-04-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.305881453639,
                    52.4978527704829
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00410_Det0",
                "Position":"Torstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Gormannstra\u00c3\u0178e und Alte Sch\u00c3\u00b6nhauser Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcdost",
                "Start of Operation":"2008-12-20"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4073217289478,
                    52.5290350042083
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00410_Det1",
                "Position":"Torstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Gormannstra\u00c3\u0178e und Alte Sch\u00c3\u00b6nhauser Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcdost",
                "Start of Operation":"2008-12-20"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4073217289478,
                    52.5290350042083
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00414_Det0",
                "Position":"Sp\u00c3\u00a4thstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen BAB113 und Haarlemer Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2008-12-09"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.457755312014,
                    52.4536124510316
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00414_Det1",
                "Position":"Sp\u00c3\u00a4thstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen BAB113 und Haarlemer Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2008-12-09"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.457755312014,
                    52.4536124510316
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00415_Det1",
                "Position":"Neuk\u00c3\u00b6llner Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Alt-Rudow und Stubenrachstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Kleestra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Nordwest",
                "Start of Operation":"2008-12-23"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4873385956466,
                    52.4230121466359
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00415_Det2",
                "Position":"Neuk\u00c3\u00b6llner Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Alt-Rudow und Stubenrachstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Kleestra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Nordwest",
                "Start of Operation":"2008-12-23"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4873385956466,
                    52.4230121466359
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00424_Det0",
                "Position":"Potsdamer Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Gro\u00c3\u0178g\u00c3\u00b6rschenstra\u00c3\u0178e und Goebenstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2008-12-20",
                "Lane":"Busspur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.360987085723,
                    52.4927561095499
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00424_Det1",
                "Position":"Potsdamer Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Gro\u00c3\u0178g\u00c3\u00b6rschenstra\u00c3\u0178e und Goebenstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2008-12-20",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3609419602402,
                    52.4927586061055
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00425_Det0",
                "Position":"Hauptstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Eisenacher Stra\u00c3\u0178e und Dominicusstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcdwest",
                "Start of Operation":"2008-12-20",
                "Lane":"Busspur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3496333024585,
                    52.482854840704
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00425_Det1",
                "Position":"Hauptstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Eisenacher Stra\u00c3\u0178e und Dominicusstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcdwest",
                "Start of Operation":"2008-12-20",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3496842735509,
                    52.4828248255892
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00425_Det2",
                "Position":"Hauptstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Eisenacher Stra\u00c3\u0178e und Dominicusstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcdwest",
                "Start of Operation":"2008-12-20",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3496842735509,
                    52.4828248255892
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00431_Det0",
                "Position":"Torstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Stra\u00c3\u0178burger Stra\u00c3\u0178e und Sch\u00c3\u00b6nhauser Allee",
                "Direction":"Nordwest",
                "Start of Operation":"2008-12-20"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4108505853019,
                    52.5286483968692
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00431_Det1",
                "Position":"Torstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Stra\u00c3\u0178burger Stra\u00c3\u0178e und Sch\u00c3\u00b6nhauser Allee",
                "Direction":"Nordwest",
                "Start of Operation":"2008-12-20"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4108505853019,
                    52.5286483968692
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00435_Det0",
                "Position":"Joachimstaler Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Lietzenburger Stra\u00c3\u0178e und Kurf\u00c3\u00bcrstendamm",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2008-12-23"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3312448842024,
                    52.5019076487408
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00435_Det1",
                "Position":"Joachimstaler Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Lietzenburger Stra\u00c3\u0178e und Kurf\u00c3\u00bcrstendamm",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2008-12-23"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3312448842024,
                    52.5019076487408
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00436_Det0",
                "Position":"Bundesallee",
                "Location":"zwischen Lietzenburger Stra\u00c3\u0178e und Spichernstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2008-12-20"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3304636254565,
                    52.4985782265973
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00436_Det1",
                "Position":"Bundesallee",
                "Location":"zwischen Lietzenburger Stra\u00c3\u0178e und Spichernstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2008-12-20"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3304636254565,
                    52.4985782265973
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00437_Det0",
                "Position":"Leibnizstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Bismarckstra\u00c3\u0178e und Kantstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Kreuzung Schillerstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2008-12-17"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.31448024636,
                    52.5107973036995
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00439_Det0",
                "Position":"Neue Kantstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Herbartstra\u00c3\u0178e und Kuno-Fischer-Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2009-07-04"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.2870542895059,
                    52.5064777392176
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00439_Det1",
                "Position":"Neue Kantstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Herbartstra\u00c3\u0178e und Kuno-Fischer-Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2009-07-04",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.2870542895059,
                    52.5064777392176
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00440_Det0",
                "Position":"Neue Kantstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Kuno-Fischer-Stra\u00c3\u0178e und Herbartstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2009-07-04"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.2869616588933,
                    52.5066091511536
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00440_Det1",
                "Position":"Neue Kantstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Kuno-Fischer-Stra\u00c3\u0178e und Herbartstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2009-07-04",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.2869616588933,
                    52.5066091511536
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00452_Det0",
                "Position":"Alt-Moabit",
                "Location":"zwischen Paulstra\u00c3\u0178e und Spenerstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2009-08-17"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3540747302793,
                    52.524183923691
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00452_Det1",
                "Position":"Alt-Moabit",
                "Location":"zwischen Paulstra\u00c3\u0178e und Spenerstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2009-08-17",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3540747302793,
                    52.524183923691
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00452_Det2",
                "Position":"Alt-Moabit",
                "Location":"zwischen Spenerstra\u00c3\u0178e und Paulstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2009-08-17"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3554024473781,
                    52.5236957561156
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00452_Det3",
                "Position":"Alt-Moabit",
                "Location":"zwischen Spenerstra\u00c3\u0178e und Paulstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2009-08-17"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3554024473781,
                    52.5236957561156
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00463_Det0",
                "Position":"K\u00c3\u00b6penicker Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Am Studio und Adlergestell",
                "Direction":"Nordost",
                "Start of Operation":"2008-12-09"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.548549028412,
                    52.4274179978412
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00463_Det1",
                "Position":"K\u00c3\u00b6penicker Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Am Studio und Adlergestell",
                "Direction":"Nordost",
                "Start of Operation":"2008-12-09"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.548549028412,
                    52.4274179978412
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00469_Det0",
                "Position":"Karl-Liebknecht-Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Bahnbr\u00c3\u00bccke und Spandauer Stra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he LM 24",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcdwest",
                "Start of Operation":"2009-07-03",
                "Lane":"Busspur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4059868859318,
                    52.5208617753379
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00469_Det1",
                "Position":"Karl-Liebknecht-Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Bahnbr\u00c3\u00bccke und Spandauer Stra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he LM 24",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcdwest",
                "Start of Operation":"2009-07-03"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4059868859318,
                    52.5208617753379
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00469_Det2",
                "Position":"Karl-Liebknecht-Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Bahnbr\u00c3\u00bccke und Spandauer Stra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he LM 24",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcdwest",
                "Start of Operation":"2009-07-03",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4059868859318,
                    52.5208617753379
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00471_Det0",
                "Position":"Karl-Liebknecht-Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Spandauer Stra\u00c3\u0178e und Bahnbr\u00c3\u00bccke, in H\u00c3\u00b6he LM 25",
                "Direction":"Nordost",
                "Start of Operation":"2009-08-16",
                "Lane":"Busspur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4065790412508,
                    52.5206963794118
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00471_Det1",
                "Position":"Karl-Liebknecht-Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Spandauer Stra\u00c3\u0178e und Bahnbr\u00c3\u00bccke, in H\u00c3\u00b6he LM 25",
                "Direction":"Nordost",
                "Start of Operation":"2009-08-16"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4065790412508,
                    52.5206963794118
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00471_Det2",
                "Position":"Karl-Liebknecht-Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Spandauer Stra\u00c3\u0178e und Bahnbr\u00c3\u00bccke, in H\u00c3\u00b6he LM 25",
                "Direction":"Nordost",
                "Start of Operation":"2009-08-16",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4065790412508,
                    52.5206963794118
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00475_Det0",
                "Position":"Bl\u00c3\u00bccherstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Mehringdamm und Zossener Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2008-12-24"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3919868196202,
                    52.4958355033014
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00475_Det1",
                "Position":"Bl\u00c3\u00bccherstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Mehringdamm und Zossener Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2008-12-24"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3919868196202,
                    52.4958355033014
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00476_Det0",
                "Position":"Bl\u00c3\u00bccherstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Zossener Stra\u00c3\u0178e und Mehringdamm",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2008-12-23"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3925616046936,
                    52.4962894244359
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00476_Det1",
                "Position":"Bl\u00c3\u00bccherstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Zossener Stra\u00c3\u0178e und Mehringdamm",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2008-12-23"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3925616046936,
                    52.4962894244359
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00477_Det0",
                "Position":"Gitschiner Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Lindenstra\u00c3\u0178e und Wilhelmstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2008-12-09",
                "Lane":"Busspur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3924901165548,
                    52.4980945540225
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00477_Det1",
                "Position":"Gitschiner Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Lindenstra\u00c3\u0178e und Wilhelmstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2008-12-09"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3924901165548,
                    52.4980945540225
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00477_Det2",
                "Position":"Gitschiner Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Lindenstra\u00c3\u0178e und Wilhelmstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2008-12-09"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3924901165548,
                    52.4980945540225
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00478_Det0",
                "Position":"Waterloo-Ufer",
                "Location":"zwischen Bl\u00c3\u00bccherplatz und Zossener Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2008-12-23"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3934829411468,
                    52.497392006393
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00478_Det1",
                "Position":"Waterloo-Ufer",
                "Location":"zwischen Bl\u00c3\u00bccherplatz und Zossener Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2008-12-23"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3934829411468,
                    52.497392006393
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00478_Det2",
                "Position":"Waterloo-Ufer",
                "Location":"zwischen Bl\u00c3\u00bccherplatz und Zossener Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2008-12-23"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3934829411468,
                    52.497392006393
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00484_Det0",
                "Position":"Landsberger Allee",
                "Location":"zwischen Storkower Stra\u00c3\u0178e und Fritz-Riedel-Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2009-01-06"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4549513682448,
                    52.5285255352326
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00484_Det1",
                "Position":"Landsberger Allee",
                "Location":"zwischen Storkower Stra\u00c3\u0178e und Fritz-Riedel-Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2009-01-06"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4549513682448,
                    52.5285255352326
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00484_Det2",
                "Position":"Landsberger Allee",
                "Location":"zwischen Storkower Stra\u00c3\u0178e und Fritz-Riedel-Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2009-01-06"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4549513682448,
                    52.5285255352326
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00490_Det0",
                "Position":"Wisbyer Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Baumbachstra\u00c3\u0178e und Trelleborger Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2009-08-17"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.419650974427,
                    52.5534029236296
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00490_Det1",
                "Position":"Wisbyer Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Baumbachstra\u00c3\u0178e und Trelleborger Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2009-08-17",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.419650974427,
                    52.5534029236296
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00493_Det0",
                "Position":"Mollstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Otto-Braun-Stra\u00c3\u0178e und Mendelssohnstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Nordwest",
                "Start of Operation":"2009-07-09",
                "Lane":"Busspur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4188361478777,
                    52.5258863606014
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00493_Det1",
                "Position":"Mollstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Otto-Braun-Stra\u00c3\u0178e und Mendelssohnstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Nordwest",
                "Start of Operation":"2009-07-09"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4188361478777,
                    52.5258863606014
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00493_Det2",
                "Position":"Mollstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Otto-Braun-Stra\u00c3\u0178e und Mendelssohnstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Nordwest",
                "Start of Operation":"2009-07-09",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4188361478777,
                    52.5258863606014
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00502_Det0",
                "Position":"Paulstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Flemingstra\u00c3\u0178e und Alt-Moabit",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2009-01-02"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3564358218583,
                    52.5220675237763
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00502_Det1",
                "Position":"Paulstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Flemingstra\u00c3\u0178e und Alt-Moabit",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2009-01-02"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3564358218583,
                    52.5220675237763
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00507_Det0",
                "Position":"Martin-Luther-Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Hohenstaufenstra\u00c3\u0178e und Grunewaldstra\u00c3\u0178e, hinter Barbarossastra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2009-06-30",
                "Lane":"Busspur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3448317826191,
                    52.491694142552
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00507_Det1",
                "Position":"Martin-Luther-Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Hohenstaufenstra\u00c3\u0178e und Grunewaldstra\u00c3\u0178e, hinter Barbarossastra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2009-06-30"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3448317826191,
                    52.491694142552
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00507_Det2",
                "Position":"Martin-Luther-Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Hohenstaufenstra\u00c3\u0178e und Grunewaldstra\u00c3\u0178e, hinter Barbarossastra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2009-06-30",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3448317826191,
                    52.491694142552
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00508_Det0",
                "Position":"Martin-Luther-Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Fuggerstra\u00c3\u0178e und Lietzenburger Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2009-08-14"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.346215371409,
                    52.4993557528878
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00508_Det1",
                "Position":"Martin-Luther-Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Fuggerstra\u00c3\u0178e und Lietzenburger Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2009-08-14",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.346215371409,
                    52.4993557528878
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00508_Det2",
                "Position":"Martin-Luther-Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Fuggerstra\u00c3\u0178e und Lietzenburger Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2009-08-14",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 3. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.346215371409,
                    52.4993557528878
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00509_Det0",
                "Position":"Lietzenburger Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Welserstra\u00c3\u0178e und Martin-Luther-Stra\u00c3\u0178e, ca 50 m vor Martin-Luther-Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2009-06-27"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3452340733078,
                    52.4999360814562
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00509_Det1",
                "Position":"Lietzenburger Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Welserstra\u00c3\u0178e und Martin-Luther-Stra\u00c3\u0178e, ca 50 m vor Martin-Luther-Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2009-06-27",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3452340733078,
                    52.4999360814562
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00510_Det0",
                "Position":"Lietzenburger Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Martin-Luther-Stra\u00c3\u0178e und Bayreuther Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcdwest",
                "Start of Operation":"2008-12-20"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3444279797263,
                    52.5003422145805
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00510_Det1",
                "Position":"Lietzenburger Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Martin-Luther-Stra\u00c3\u0178e und Bayreuther Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcdwest",
                "Start of Operation":"2008-12-20"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3444279797263,
                    52.5003422145805
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00511_Det0",
                "Position":"Leibnizstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Kantstra\u00c3\u0178e und Bismarckstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Kreuzung Schillerstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2008-12-24"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3146827165542,
                    52.5105878984217
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00519_Det0",
                "Position":"Oberbaumstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Schlesische Stra\u00c3\u0178e und Falckensteinstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2009-07-12"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4434276514001,
                    52.500815658832
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00519_Det1",
                "Position":"Oberbaumstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Schlesische Stra\u00c3\u0178e und Falckensteinstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2009-07-12",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4434276514001,
                    52.500815658832
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00520_Det0",
                "Position":"Oberbaumstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Gr\u00c3\u00b6benufer und Bevernstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2009-08-15"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4436197282658,
                    52.5010864393167
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00520_Det1",
                "Position":"Oberbaumstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Gr\u00c3\u00b6benufer und Bevernstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2009-08-15",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4436197282658,
                    52.5010864393167
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00521_Det0",
                "Position":"Stubenrauchstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen BAB113 und Eisenhutweg",
                "Direction":"Nordost",
                "Start of Operation":"2008-12-09"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4997963946364,
                    52.4345338533831
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00521_Det1",
                "Position":"Stubenrauchstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen BAB113 und Eisenhutweg",
                "Direction":"Nordost",
                "Start of Operation":"2008-12-09"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4997963946364,
                    52.4345338533831
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00522_Det0",
                "Position":"Stubenrauchstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Eisenhutweg und BAB113",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcdwest",
                "Start of Operation":"2008-12-23",
                "Lane":"Linksabbieger"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4991785787675,
                    52.4347093984223
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00522_Det1",
                "Position":"Stubenrauchstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Eisenhutweg und BAB113",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcdwest",
                "Start of Operation":"2008-12-23",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4991785787675,
                    52.4347093984223
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00522_Det2",
                "Position":"Stubenrauchstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Eisenhutweg und BAB113",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcdwest",
                "Start of Operation":"2008-12-23",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4991785787675,
                    52.4347093984223
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00523_Det0",
                "Position":"Neuk\u00c3\u00b6llner Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Fritz-Erler-Allee und Zwickauer Damm",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcdost",
                "Start of Operation":"2008-12-16",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4842257891995,
                    52.4247697806933
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00523_Det1",
                "Position":"Neuk\u00c3\u00b6llner Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Fritz-Erler-Allee und Zwickauer Damm",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcdost",
                "Start of Operation":"2008-12-16",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4842257891995,
                    52.4247697806933
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00523_Det2",
                "Position":"Neuk\u00c3\u00b6llner Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Fritz-Erler-Allee und Zwickauer Damm",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcdost",
                "Start of Operation":"2008-12-16",
                "Lane":"Linksabbieger"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4842257891995,
                    52.4247697806933
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00524_Det0",
                "Position":"Sp\u00c3\u00a4thstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Haarlemer Stra\u00c3\u0178e und BAB113",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2008-12-10"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4585373220328,
                    52.4535759321466
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00524_Det1",
                "Position":"Sp\u00c3\u00a4thstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Haarlemer Stra\u00c3\u0178e und BAB113",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2008-12-10"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4585373220328,
                    52.4535759321466
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00527_Det0",
                "Position":"Mollstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Karl-Liebknecht-Stra\u00c3\u0178e und Keibelstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcdost",
                "Start of Operation":"2009-07-09"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4165138897659,
                    52.526270897536
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00527_Det1",
                "Position":"Mollstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Karl-Liebknecht-Stra\u00c3\u0178e und Keibelstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcdost",
                "Start of Operation":"2009-07-09",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4165138897659,
                    52.526270897536
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00527_Det2",
                "Position":"Mollstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Karl-Liebknecht-Stra\u00c3\u0178e und Keibelstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcdost",
                "Start of Operation":"2009-07-09",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 3. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4165138897659,
                    52.526270897536
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00528_Det0",
                "Position":"Karl-Marx-Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Flughafenstra\u00c3\u0178e und Boddinstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2009-03-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4341488915307,
                    52.481596470499
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00528_Det1",
                "Position":"Karl-Marx-Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Flughafenstra\u00c3\u0178e und Boddinstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2009-03-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4341488915307,
                    52.481596470499
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00529_Det0",
                "Position":"Karl-Marx-Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Erkstra\u00c3\u0178e und Flughafenstra\u00c3\u0178e, erster LM hinter Erkstra\u00c3\u0178e, LM41",
                "Direction":"Nordwest",
                "Start of Operation":"2009-03-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4352821161718,
                    52.4809516279125
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00529_Det1",
                "Position":"Karl-Marx-Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Erkstra\u00c3\u0178e und Flughafenstra\u00c3\u0178e, erster LM hinter Erkstra\u00c3\u0178e, LM41",
                "Direction":"Nordwest",
                "Start of Operation":"2009-03-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4352821161718,
                    52.4809516279125
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00530_Det0",
                "Position":"Mariendorfer Damm",
                "Location":"zwischen Friedenstra\u00c3\u0178e und K\u00c3\u00b6rtingstra\u00c3\u0178e, sechster LM nach Friedenstra\u00c3\u0178e, LM 176",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcdost",
                "Start of Operation":"2009-03-19",
                "Lane":"Busspur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3881446005323,
                    52.4372752089896
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00530_Det1",
                "Position":"Mariendorfer Damm",
                "Location":"zwischen Friedenstra\u00c3\u0178e und K\u00c3\u00b6rtingstra\u00c3\u0178e, sechster LM nach Friedenstra\u00c3\u0178e, LM 176",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcdost",
                "Start of Operation":"2009-03-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3881675664645,
                    52.4372806911649
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00530_Det2",
                "Position":"Mariendorfer Damm",
                "Location":"zwischen Friedenstra\u00c3\u0178e und K\u00c3\u00b6rtingstra\u00c3\u0178e, sechster LM nach Friedenstra\u00c3\u0178e, LM 176",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcdost",
                "Start of Operation":"2009-03-19",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3881675664645,
                    52.4372806911649
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"teuscalaS00000DD00349D1",
                "Position":"Am Nordbahnhof",
                "Location":"Am Nordbahnhof",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcdost",
                "Start of Operation":"2015-02-06",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3847009521841,
                    52.5316946873048
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"teuscalaS00000DD00350D1",
                "Position":"Julie-Wolfthorn-Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"Julie-Wolfthorn-Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2015-02-07",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3863420132501,
                    52.5329897409846
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"teuscalaS00000DD00350D2",
                "Position":"Julie-Wolfthorn-Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"Julie-Wolfthorn-Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2015-02-07",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3863420132501,
                    52.5329897409846
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"teuscalaS00000DD00350D3",
                "Position":"Julie-Wolfthorn-Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"Julie-Wolfthorn-Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2015-02-07",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3864369638848,
                    52.5329092170272
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"teuscalaS00000DD00350D4",
                "Position":"Julie-Wolfthorn-Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"Julie-Wolfthorn-Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2015-02-07",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3864369638848,
                    52.5329092170272
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"teuscalaS00000DD00351D1",
                "Position":"Zinnowitzer Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"Zinnowitzer Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2015-02-06",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3836380760893,
                    52.5318447365614
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"teuscalaS00000DD00352D1",
                "Position":"Zinnowitzer Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"Zinnowitzer Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2015-02-06",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3833119906468,
                    52.5317107580097
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"teuscalaS00000DD00354D1",
                "Position":"Hessische Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"Hessische Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Nordwest",
                "Start of Operation":"2015-02-06",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3805080413354,
                    52.5285437010222
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"teuscalaS00000DD00355D0",
                "Position":"Invalidenstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Chausseestr und Hessische Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2015-06-29",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3816150083533,
                    52.5302232611873
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"teuscalaS00000DD00355D1",
                "Position":"Invalidenstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Chausseestr und Hessische Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2015-06-29",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3816150083533,
                    52.5302232611873
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"teuscalaS00000DD00356D0",
                "Position":"Invalidenstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Chausseestr und Hessische Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2015-06-29",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3811010161593,
                    52.5300717441684
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"teuscalaS00000DD00357D0",
                "Position":"Invalidenstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Hessische Str und Chausseestra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2015-06-29",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.380063003822,
                    52.5296807546147
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"teuscalaS00000DD00357D1",
                "Position":"Invalidenstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Hessische Str und Chausseestra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2015-06-29",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.380063003822,
                    52.5296807546147
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"teuscalaS00000DD00358D1",
                "Position":"Invalidenstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"in H\u00c3\u00b6he Haus Nr.30 zwischen Am Nordbahnhof und Chausseestra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2015-09-17",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3845977433196,
                    52.5310146093947
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"teuscalaS00000DD00358D2",
                "Position":"Invalidenstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"in H\u00c3\u00b6he Haus Nr.30 zwischen Am Nordbahnhof und Chausseestra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2015-09-17",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3845977433196,
                    52.5310146093947
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"teuscalaS00000DD00359D1",
                "Position":"Invalidenstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"in H\u00c3\u00b6he Haus Nr.115 zwischen Chausseestra\u00c3\u0178e und Eichendorffstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2015-09-17",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3844041909943,
                    52.5308685225066
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"teuscalaS00000DD00359D2",
                "Position":"Invalidenstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"in H\u00c3\u00b6he Haus Nr.115 zwischen Chausseestra\u00c3\u0178e und Eichendorffstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2015-09-17",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3844041909943,
                    52.5308685225066
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"teuscalaS00000DD00360D1",
                "Position":"Invalidenstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"H\u00c3\u00b6he Nordbahnhof",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2016-09-05",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3872090744184,
                    52.5315917321951
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"teuscalaS00000DD00361D0",
                "Position":"Invalidenstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"H\u00c3\u00b6he Nordbahnhof",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2016-09-04",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3870889369134,
                    52.5313617197215
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"teuscalaS00000DD00362D0",
                "Position":"Leipziger Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Leipziger Platz und Wilhelmstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2017-12-08",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3801637847272,
                    52.5096695636374
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"teuscalaS00000DD00362D1",
                "Position":"Leipziger Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Leipziger Platz und Wilhelmstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2017-12-08",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3801637847272,
                    52.5096695636374
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"teuscalaS00000DD00363D0",
                "Position":"Leipziger Platz",
                "Location":"zwischen Leipziger Stra\u00c3\u0178e und Potsdamer Platz",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2017-12-08",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3788681954723,
                    52.5097472359273
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"teuscalaS00000DD00363D1",
                "Position":"Leipziger Platz",
                "Location":"zwischen Leipziger Stra\u00c3\u0178e und Potsdamer Platz",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2017-12-08",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3788681954723,
                    52.5097472359273
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"teuscalaS00000DD00364D0",
                "Position":"Potsdamer Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Potsdamer Platz und Ben-Gurion-Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2017-12-08",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3758040285427,
                    52.5094320221516
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"teuscalaS00000DD00364D1",
                "Position":"Potsdamer Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Potsdamer Platz und Ben-Gurion-Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Ost",
                "Start of Operation":"2017-12-08",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3758040285427,
                    52.5094320221516
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"teuscalaS00000DD00365D0",
                "Position":"Potsdamer Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Scharounstra\u00c3\u0178e und Sigismundstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2017-12-08",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3691430157793,
                    52.5079709378836
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"teuscalaS00000DD00365D1",
                "Position":"Potsdamer Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Scharounstra\u00c3\u0178e und Sigismundstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2017-12-08",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3691430157793,
                    52.5079709378836
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"teuscalaS00000DD00370D0",
                "Position":"Hauptstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Dominicusstra\u00c3\u0178e und Koburger Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcdwest",
                "Start of Operation":"2018-03-01",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3465207373344,
                    52.4805666256559
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"teuscalaS00000DD00370D1",
                "Position":"Hauptstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Dominicusstra\u00c3\u0178e und Koburger Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcdwest",
                "Start of Operation":"2018-03-01",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3465207373344,
                    52.4805666256559
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"teuscalaS00000DD00371D0",
                "Position":"Hauptstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen K\u00c3\u00a4rntener Stra\u00c3\u0178e und Dominicusstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Nordost",
                "Start of Operation":"2018-03-01",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3472666596399,
                    52.4808158203751
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"teuscalaS00000DD00371D1",
                "Position":"Hauptstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen K\u00c3\u00a4rntener Stra\u00c3\u0178e und Dominicusstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Nordost",
                "Start of Operation":"2018-03-01",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3472666596399,
                    52.4808158203751
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"teuscalaS00000DD00376D0",
                "Position":"Katzbachstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Dudenstra\u00c3\u0178e und Kreuzbergstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2018-03-01",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3766708298775,
                    52.4862764781245
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"teuscalaS00000DD00376D1",
                "Position":"Katzbachstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Monumentenstra\u00c3\u0178e und Dudenstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2018-03-01",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3764648212841,
                    52.4865505890901
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"teuscalaS00000DD00377D0",
                "Position":"Boelckestra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Hessenring und Hoeppnerstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2018-03-01",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3777118331051,
                    52.4738858074188
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"teuscalaS00000DD00377D1",
                "Position":"Boelckestra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Hessenring und Hoeppnerstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2018-03-01",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3777118331051,
                    52.4738858074188
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"teuscalaS00000DD00378D0",
                "Position":"Boelckestra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Hoeppnerstra\u00c3\u0178e und Eschwegring",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2018-03-01",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3780258100794,
                    52.4735304479924
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"teuscalaS00000DD00378D1",
                "Position":"Boelckestra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Hoeppnerstra\u00c3\u0178e und Eschwegring",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2018-03-01",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3780258100794,
                    52.4735304479924
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"teuscalaS00000DD00379D0",
                "Position":"Manteuffelstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Albrechtstra\u00c3\u0178e und Kaiserin-Augusta-Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2018-03-01",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3764442888935,
                    52.4606630119933
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"teuscalaS00000DD00379D1",
                "Position":"Manteuffelstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Albrechtstra\u00c3\u0178e und Kaiserin-Augusta-Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2018-03-01",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3764442888935,
                    52.4606630119933
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"teuscalaS00000DD00380D0",
                "Position":"Manteuffelstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Kaiserin-Augusta-Stra\u00c3\u0178e und Albrechtstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2018-03-01",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3767432938205,
                    52.4604523543171
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"teuscalaS00000DD00380D1",
                "Position":"Manteuffelstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Kaiserin-Augusta-Stra\u00c3\u0178e und Albrechtstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2018-03-01",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3767432938205,
                    52.4604523543171
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"teuscalaS00000DD00381D0",
                "Position":"Tempelhofer Damm",
                "Location":"zwischen A100 und Alt-Tempelhof",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2018-03-01",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3853818890406,
                    52.4680998924955
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"teuscalaS00000DD00381D1",
                "Position":"Tempelhofer Damm",
                "Location":"zwischen A100 und Alt-Tempelhof",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2018-03-01",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3853818890406,
                    52.4680998924955
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"teuscalaS00000DD00382D0",
                "Position":"Tempelhofer Damm",
                "Location":"zwischen Alt-Tempelhof und A100",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2018-03-01",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3857763520648,
                    52.4674623281733
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"teuscalaS00000DD00382D1",
                "Position":"Tempelhofer Damm",
                "Location":"zwischen Alt-Tempelhof und A100",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2018-03-01",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3857763520648,
                    52.4674623281733
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"teuscalaS00000DD00383D0",
                "Position":"Tempelhofer Damm",
                "Location":"zwischen Friedrich-Wilhelm-Stra\u00c3\u0178e und Burgemeisterstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2018-03-01",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3839704207951,
                    52.45779422644
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"teuscalaS00000DD00383D1",
                "Position":"Tempelhofer Damm",
                "Location":"zwischen Friedrich-Wilhelm-Stra\u00c3\u0178e und Burgemeisterstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2018-03-01",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3839704207951,
                    52.45779422644
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"teuscalaS00000DD00384D0",
                "Position":"Tempelhofer Damm",
                "Location":"zwischen Burgemeisterstra\u00c3\u0178e und Friedrich-Wilhelm-Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2018-03-01",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3841961821322,
                    52.4574397828309
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"teuscalaS00000DD00384D1",
                "Position":"Tempelhofer Damm",
                "Location":"zwischen Burgemeisterstra\u00c3\u0178e und Friedrich-Wilhelm-Stra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2018-03-01",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3841961821322,
                    52.4574397828309
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"teuscalaS00000DD00391D0",
                "Position":"Kaiser-Friedrich-Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Schillerstra\u00c3\u0178e und Pestalozzistra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2018-04-27",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3017185288971,
                    52.5092322623514
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"teuscalaS00000DD00391D1",
                "Position":"Kaiser-Friedrich-Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Schillerstra\u00c3\u0178e und Pestalozzistra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2018-04-27",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3017185288971,
                    52.5092322623514
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"teuscalaS00000DD00392D0",
                "Position":"Kaiser-Friedrich-Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Pestalozzistra\u00c3\u0178e und Schillerstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2018-04-27",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3021831489536,
                    52.5085313957386
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"teuscalaS00000DD00392D1",
                "Position":"Kaiser-Friedrich-Stra\u00c3\u0178e",
                "Location":"zwischen Pestalozzistra\u00c3\u0178e und Schillerstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2018-04-27",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3021831489536,
                    52.5085313957386
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00154_Det0",
                "Position":"Sch\u00c3\u00b6nhauser Allee",
                "Location":"zwischen Kastanienallee und Choriner Stra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 147",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2016-01-01",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4120265314756,
                    52.5397989609571
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00154_Det1",
                "Position":"Sch\u00c3\u00b6nhauser Allee",
                "Location":"zwischen Kastanienallee und Choriner Stra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 147",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2016-01-01",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4120265314756,
                    52.5397989609571
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00168_Det0",
                "Position":"Eichborndamm",
                "Location":"zwischen Rotbuchenweg und Pannewitzstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 198, Ecke Pannewitzstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2016-01-01",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3229273967731,
                    52.5862974216038
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00168_Det1",
                "Position":"Eichborndamm",
                "Location":"zwischen Rotbuchenweg und Pannewitzstra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 198, Ecke Pannewitzstra\u00c3\u0178e",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2016-01-01",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3229273967731,
                    52.5862974216038
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00174_Det0",
                "Position":"Tempelhofer Damm",
                "Location":"zwischen Peter-Strasser-Weg und Paradestra\u00c3\u0178e, LM132",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2009-03-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3858744176792,
                    52.4768221429063
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00174_Det1",
                "Position":"Tempelhofer Damm",
                "Location":"zwischen Peter-Strasser-Weg und Paradestra\u00c3\u0178e, LM132",
                "Direction":"Nord",
                "Start of Operation":"2009-03-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3858744176792,
                    52.4768221429063
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00175_Det0",
                "Position":"Tempelhofer Damm",
                "Location":"zwischen Wolffring und Paradestra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 32-34, Ecke Wolffring",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2009-03-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3857788682833,
                    52.4800729384216
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00175_Det1",
                "Position":"Tempelhofer Damm",
                "Location":"zwischen Wolffring und Paradestra\u00c3\u0178e, in H\u00c3\u00b6he Haus Nr. 32-34, Ecke Wolffring",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2009-03-18",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.3857788682833,
                    52.4800729384216
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00532_Det0",
                "Position":"Adlergestell",
                "Location":"zwischen Otto-Franke-Stra\u00c3\u0178e und K\u00c3\u00b6penicker Stra\u00c3\u0178e, 50m hinter Einfahrt Baumarkt",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2010-10-01",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.5456058301134,
                    52.4321926023994
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00532_Det1",
                "Position":"Adlergestell",
                "Location":"zwischen Otto-Franke-Stra\u00c3\u0178e und K\u00c3\u00b6penicker Stra\u00c3\u0178e, 50m hinter Einfahrt Baumarkt",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2010-10-01",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 2. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.5456058301134,
                    52.4321926023994
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00532_Det2",
                "Position":"Adlergestell",
                "Location":"zwischen Otto-Franke-Stra\u00c3\u0178e und K\u00c3\u00b6penicker Stra\u00c3\u0178e, 50m hinter Einfahrt Baumarkt",
                "Direction":"S\u00c3\u00bcd",
                "Start of Operation":"2010-10-01",
                "Lane":"Hauptfahrbahn, 3. Spur von rechts"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.5456058301134,
                    52.4321926023994
                ]
            }
        },
        {
            "type":"Feature",
            "properties":{
                "name":"TEU00538_Det0",
                "Position":"Sp\u00c3\u00a4thstra\u00c3\u0178e",
                "Location":"hinter Einm\u00c3\u00bcndung Sp\u00c3\u00a4thstr.",
                "Direction":"West",
                "Start of Operation":"2010-10-01",
                "Lane":"Hauptfahrbahn rechte Spur"
            },
            "geometry":{
                "type":"Point",
                "coordinates":[
                    13.4640700804233,
                    52.4536978883766
                ]
            }
        }
	]
}